# Traditional Chinese translations for PixelFlasher.
# Copyright (C) 2023-2024 Badabing2005
# This file is distributed under the same license as the PixelFlasher package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PixelFlasher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-13 16:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-13 16:17+0000\n"
"Last-Translator: EdwardWu <bluehome.wu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"


##############################################################################
# Common buttons
##############################################################################
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

# Main Menu items
msgid "&File"
msgstr "&檔案"

msgid "&Device"
msgstr "&裝置"

msgid "Dev Tools"
msgstr "開發工具"

msgid "&My Tools"
msgstr "&我的工具"

msgid "&Google Images"
msgstr "&Google 映像"

msgid "&Toolbar"
msgstr "&工具列"

msgid "&Language"
msgstr "&語言"

msgid "&Help"
msgstr "&協助"

##############################################################################
# Menu
##############################################################################
# -------------------------------------
# File menu items
# -------------------------------------
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "E&xit\tCtrl-Q"
msgstr "&退出\tCtrl-Q"

msgid "Exit PixelFlasher"
msgstr "退出 PixelFlasher"

# -------------------------------------
# Device menu items
# -------------------------------------
msgid "Install APK"
msgstr "安裝 APK"

msgid "Package Manager"
msgstr "套件管理器"

msgid "ADB Shell"
msgstr "ADB Shell"

msgid "Scrcpy"
msgstr "Scrcpy"

msgid "Device Info"
msgstr "裝置資訊"

msgid "Pif Print"
msgstr "Pif Print"

msgid "Props as Json"
msgstr "Props as Json"

msgid "Dump Screen XML"
msgstr "Dump Screen XML"

msgid "Cancel OTA Update"
msgstr "取消 OTA 更新"

msgid "Check otacerts"
msgstr "檢查 otacerts"

msgid "Partitions Manager"
msgstr "分區管理"

msgid "PI Analysis Report"
msgstr "PI 分析報告"

msgid "Switch Slot"
msgstr "切換槽位"

msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

# -------------------------------------
# Reboot sub-menu items
# -------------------------------------
msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Bootloader"
msgstr "Bootloader"

msgid "Fastbootd"
msgstr "Fastbootd"

msgid "Recovery"
msgstr "Recovery"

msgid "Interactive Recovery"
msgstr "互動式 Recovery"

msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Sideload"
msgstr "Sideload"
# ---

msgid "Push file(s) to"
msgstr "推送檔案到"

msgid "Magisk"
msgstr "Magisk"

msgid "Rooting App"
msgstr "Rooting App"

msgid "Magisk Backup Manager"
msgstr "Magisk 備份管理器"

msgid "Backup /data/adb"
msgstr "備份 /data/adb"

msgid "Restore /data/adb"
msgstr "還原 /data/adb"

msgid "Clear /data/adb/*"
msgstr "清除 /data/adb/*"

msgid "Start Shizuku"
msgstr "啟動 Shizuku"

msgid "Pif Manager"
msgstr "Pif 管理器"

msgid "SOS"
msgstr "SOS"

msgid "Lock Bootloader"
msgstr "鎖定 Bootloader"

msgid "Unlock Bootloader"
msgstr "解鎖 Bootloader"

# -------------------------------------
# Dev Tools menu items
# -------------------------------------
msgid "Check keybox.xml"
msgstr "檢查 keybox.xml"

msgid "Decode Binary XML"
msgstr "解碼二進位 XML"

msgid "AVB - Get Image Info"
msgstr "AVB - 取得映像資訊"

msgid "AVB - Prepare Downgrade Patch"
msgstr "AVB - 準備降級補丁"

# -------------------------------------
# My Tools menu items
# -------------------------------------
msgid "Customize My Tools"
msgstr "自訂我的工具"

# Google Images menu items
msgid "Phones"
msgstr "手機"

msgid "Watches"
msgstr "手錶"

msgid "Refresh images list"
msgstr "重新整理映像列表"

msgid "Show Progress Window"
msgstr "顯示進度視窗"

# -------------------------------------
# Toolbar menu items
# -------------------------------------
msgid "Top"
msgstr "上"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Bottom"
msgstr "下"

msgid "Show Button Text"
msgstr "顯示按鈕文字"

msgid "Show Button Icon"
msgstr "顯示按鈕圖示"

msgid "Show / Hide Buttons"
msgstr "顯示 / 隱藏按鈕"

# -------------------------------------
# Toolbar Show / Hide Button
# sub-menu items share translations
# from Device menu items
# -------------------------------------
msgid "Reboot to System"
msgstr "重新啟動到系統"

msgid "Reboot to Bootloader"
msgstr "重新啟動到 Bootloader"

msgid "Reboot to Fastbootd"
msgstr "重新啟動到 Fastbootd"

msgid "Reboot to Recovery"
msgstr "重新啟動到 Recovery"

msgid "Reboot to Interactive Recovery"
msgstr "重新啟動到互動式 Recovery"

msgid "Reboot to Safe Mode"
msgstr "重新啟動到安全模式"

msgid "Reboot to Download"
msgstr "重新啟動到下載模式"

msgid "Reboot to Sideload"
msgstr "重新啟動到 Sideload"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Support"
msgstr "支援"

# -------------------------------------
# Help menu items
# -------------------------------------
msgid "Report an Issue"
msgstr "回報問題"

msgid "Feature Request"
msgstr "功能請求"

msgid "PixelFlasher Project Page"
msgstr "PixelFlasher 專案頁面"

msgid "PixelFlasher Community (Forum)"
msgstr "PixelFlasher 社群 (論壇)"

msgid "Links"
msgstr "連結"

msgid "Open Configuration Folder"
msgstr "打開配置資料夾"

msgid "Open PixelFlasher Working Directory"
msgstr "打開 PixelFlasher 工作目錄"

msgid "Create a Sanitized support.zip"
msgstr "建立一個已清理的 support.zip"

msgid "Check for New Version"
msgstr "檢查新版本"

msgid "&About PixelFlasher"
msgstr "&關於 PixelFlasher"

msgid "About"
msgstr "關於"

# -------------------------------------
# Links sub-menu items
# -------------------------------------
msgid "Homeboy76's Guide"
msgstr "Homeboy76 的指南"

msgid "V0latyle's Guide"
msgstr "V0latyle 的指南"

msgid "roirraW's Guide"
msgstr "roirraW 的指南"

msgid "osm0sis's PIF FAQ"
msgstr "osm0sis 的 PIF 常見問題"

msgid "V0latyle's PI API Info"
msgstr "V0latyle 的 PI API 資訊"

msgid "Tricky Store (Support Thread)"
msgstr "Tricky Store (支援線)"

msgid "osm0sis's PlayIntegrityFork"
msgstr "osm0sis 的 PlayIntegrityFork"

msgid "chiteroman's PlayIntegrityFix"
msgstr "chiteroman 的 PlayIntegrityFix"

msgid "5ec1cff's TrickyStore"
msgstr "5ec1cff 的 TrickyStore"

msgid "Get the Google USB Driver"
msgstr "取得 Google USB 驅動程式"

msgid "Android Security Update Bulletins"
msgstr "Android 安全更新公告"

msgid "Android Codenames, tags, and build numbers"
msgstr "Android 代號、標籤和版本號"

msgid "Full OTA Images for Pixel Phones / Tablets"
msgstr "Pixel 手機 / 平板的完整 OTA 映像"

msgid "Factory Images for Pixel Phones / Tablets"
msgstr "Pixel 手機 / 平板的工廠映像"

msgid "Full OTA Images for Pixel Watches"
msgstr "Pixel 手錶的完整 OTA 映像"

msgid "Factory Images for Pixel Watches"
msgstr "Pixel 手錶的工廠映像"

msgid "Full OTA Images for Pixel Beta 16"
msgstr "Pixel Beta 16 的完整 OTA 映像"

msgid "Factory Images for Pixel Beta 16"
msgstr "Pixel Beta 16 的工廠映像"

##############################################################################
# Helper values
##############################################################################
msgid "Open adb shell to the device"
msgstr "開啟 adb shell 到裝置"

msgid "Launch Screen Copy"
msgstr "啟動螢幕複製"

msgid "Dump Full Device Info"
msgstr "轉儲完整裝置資訊"

msgid "Get current device's Pif print (osm0sis fork v5 format)"
msgstr "取得目前裝置的 Pif (osm0sis fork v5 格式)"

msgid "Get current device's properties in json format"
msgstr "取得目前裝置的 props (json 格式)"

msgid "Use uiautomator to dump the screen view in xml"
msgstr "使用 uiautomator 轉儲螢幕視圖為 xml"

msgid "Cancels and Resets OTA updates by Google (Not PixelFlasher)"
msgstr "取消並重置 Google 的 OTA 更新 (非 PixelFlasher)"

msgid "Used to see if ROM is signed or not."
msgstr "用於查看 ROM 是否已簽名。"

msgid "Backup / Erase Partitions"
msgstr "備份 / 擦除分區"

msgid "Generate a report of PI Analysis"
msgstr "生成 PI 分析報告"

msgid "Switch to the other slot"
msgstr "切換到另一個槽位"

msgid "Manage Magisk modules and settings"
msgstr "管理 Magisk 模組和設定"

msgid "Manage Magisk Backups"
msgstr "管理 Magisk 備份"

msgid ""
"Backs up /data/adb.\n"
"This is useful for backing up Magisk modules.\n"
"NOTE: If a module writes to anywhere other than /data/adb, those paths will not be backed up."
msgstr ""
"備份 /data/adb 。\n"
"這對於備份 Magisk 模組很有用。\n"
"注意：如果模組寫入到 /data/adb 以外的任何地方，這些路徑將不會被備份到。"

msgid ""
"Restore /data/adb from a backup file.\n"
"This is useful for restoring Magisk modules.\n"
"NOTE: If a module writes to anywhere other than /data/adb, those items will not be restored."
msgstr ""
"從備份檔案還原 /data/adb。\n"
"這對於還原 Magisk 模組很有用。\n"

msgid ""
"Clear up /data/adb/ content (not the directory).\n"
"This is useful when switching to different root flavor."
msgstr ""
"清除 /data/adb/ 內容 (不是目錄)。\n"
"這對於切換到不同的 root 類型很有用。"

msgid "Starts Shizuku service on the device."
msgstr "在裝置上啟動 Shizuku 服務。"

msgid "Disable Magisk Modules"
msgstr "停用 Magisk 模組"

msgid "Unlock Bootloader (Will wipe data)"
msgstr "解鎖 Bootloader (將清除資料)"

msgid "Get Android Verified Boot Image Info"
msgstr "取得 Android 驗證啟動映像資訊"

msgid "Create Downgrade Patch"
msgstr "建立降級補丁"

##############################################################################
# Toast messages
##############################################################################
msgid "Download Successful"
msgstr "下載成功"

msgid "✅ File downloaded successfully: %s and saved to %s"
msgstr "✅ 檔案下載成功：%s 並已儲存到 %s"

msgid "No Downloads"
msgstr "沒有下載"

msgid "ℹ️ No downloads are in progress."
msgstr "ℹ️ 沒有下載正在進行中。"

msgid "⚠️ WARNING! SHA256 of the selected file does not match segments in the filename.\nPlease double check to make sure the checksum is good."
msgstr "⚠️ 警告！所選檔案的 SHA256 與檔名中的段落不匹配。\n請仔細檢查以確保校驗和是正確的。"

msgid "APK Install"
msgstr "APK 安裝"

msgid "❌ ERROR: Please select a device before attempting APK Installation."
msgstr "❌ 錯誤：請在嘗試 APK 安裝之前選擇一個裝置。"

msgid "❌ ERROR: No device selected"
msgstr "❌ 錯誤：未選擇裝置"

msgid "Check OTA Certs"
msgstr "檢查 OTA 憑證"

msgid "Device Analysis"
msgstr "裝置分析"

msgid "❌ ERROR: /data/local/tmp is not accessible, this will affect some features."
msgstr "❌ 錯誤：/data/local/tmp 無法存取，這將影響某些功能。"

msgid "vbmeta Warning!"
msgstr "vbmeta 警告！"

msgid "WARNING! Banned Kernel"
msgstr "警告！禁止的內核"

msgid "⚠️ Kernel string: %s is known to be banned.\nPlay Integrity would possibly fail."
msgstr "⚠️ 內核字串：%s 已知為禁止。\nPlay Integrity 可能會失敗。"

msgid "Scan"
msgstr "掃描"

msgid "⚠️ No devices are found.."
msgstr "⚠️ 找不到裝置.."

msgid "✅ Select your device from the list of %s found devices."
msgstr "✅ 從找到的 %s 個裝置列表中選擇您的裝置。"

msgid "Firmware SHA256"
msgstr "韌體 SHA256"

msgid "    ⚠️ WARNING! WARNING! WARNING!    Slot a verity / verification does not match slot b verity / verification"
msgstr "    ⚠️ 警告！警告！警告！    Slot a 的 verity / verification 與 slot b 的 verity / verification 不匹配"

msgid "    ⚠️ WARNING! WARNING! WARNING!    There is a mismatch of currently selected vbmeta verity state and device's verity state\n"
msgstr "    ⚠️ 警告！警告！警告！    當前選擇的 vbmeta verity 狀態與裝置的 verity 狀態不匹配\n"

msgid "    ⚠️ WARNING! WARNING! WARNING!    There is a mismatch of currently selected vbmeta verification state and device's verification state\n"
msgstr "    ⚠️ 警告！警告！警告！    當前選擇的 vbmeta verification 狀態與裝置的 verification 狀態不匹配\n"

msgid "                                     This has a device wipe implications, please double check.\n"
msgstr "                                     這可能會影響裝置清除，請仔細檢查。\n"

##############################################################################
# Message dialogs
##############################################################################
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Click OK to accept and continue.\n"
msgstr "點擊確定以接受並繼續。\n"

msgid "or Hit CANCEL to abort."
msgstr "或點擊取消以中止。"

msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Language changed to %s. A restart is required for translations to apply."
msgstr "語言已更改為 %s。需要重新啟動才能套用翻譯。"

msgid "Language Changed"
msgstr "語言已更改"

msgid "Updates are available"
msgstr "有可用的更新"

msgid "ℹ️ There are updates available for PixelFlasher.\n"
msgstr "ℹ️ 有可用的更新供 PixelFlasher 使用。\n"

msgid "Click OK to download and install the updates.\n"
msgstr "點擊確定以下載並安裝更新。\n"

msgid "Select binary xml file to decode"
msgstr "選擇要解碼的二進位 xml 檔案"

msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

msgid "  Browse  "
msgstr "  瀏覽  "

msgid "Save File"
msgstr "儲存檔案"

msgid "ℹ️ There are updates available for your device.\nCheck Google Images menu.\n"
msgstr "ℹ️ 有可用的更新供您的裝置使用。\n請檢查 Google 映像選單。\n"

msgid "Select one or multiple APK file(s) to install"
msgstr "選擇一個或多個 APK 檔案進行安裝"

msgid "Save support file"
msgstr "儲存支援檔案"

msgid "Dump Screen Xml"
msgstr "轉儲螢幕 Xml"

msgid "Save device analysis"
msgstr "儲存裝置分析"

msgid "Select files to push"
msgstr "選擇要推送的檔案"

msgid "Save /data/adb backup file"
msgstr "儲存 /data/adb 備份檔案"

msgid "Select /data/adb backup file"
msgstr "選擇 /data/adb 備份檔案"

msgid "Select keybox to test"
msgstr "選擇要測試的 keybox"

msgid "Add / Edit / Delete Custom menu items"
msgstr "新增 / 編輯 / 刪除自訂選單項目"

msgid "Select Boot Image"
msgstr "選擇啟動映像"

##############################################################################
# Main UI
##############################################################################
msgid "Downloads Progress"
msgstr "下載進度"

msgid "Welcome to PixelFlasher %s by Badabing2005"
msgstr "歡迎使用 PixelFlasher %s，由 Badabing2005 提供"

msgid "Install APK on the device"
msgstr "在裝置上安裝 APK"

msgid "App Manager"
msgstr "應用程式管理器"

msgid "Manage Apps / Packages"
msgstr "管理應用程式 / 套件"

msgid "Open ADB shell to the device."
msgstr "開啟 ADB shell 到裝置。"

msgid "Partitions"
msgstr "分區"

msgid "Partition Manager"
msgstr "分區管理器"

msgid "Switch to the other Slot"
msgstr "切換到另一個插槽"

msgid "Reboot to userspace fastboot (fastbootd)"
msgstr "重新啟動到使用者空間 fastboot (fastbootd)"

msgid "iRecovery"
msgstr "iRecovery"

msgid "Reboot to Download Mode"
msgstr "重新啟動到下載模式"

msgid "Reboot to Sideload Mode"
msgstr "重新啟動到 Sideload 模式"

msgid "Magisk Backup"
msgstr "Magisk 備份"

msgid ""
"Remove Magisk Modules\n"
"This button issues the following command:\n"
"    adb wait-for-device shell magisk --remove-modules\n"
"This helps for cases where device bootloops due to incompatible magisk modules(YMMV).\n"
msgstr ""
"移除 Magisk 模組\n"
"這個按鈕執行以下命令：\n"
"    adb wait-for-device shell magisk --remove-modules\n"
"這將有助於處理由於不相容的 Magisk 模組導致裝置啟動循環的情況 (YMMV)。\n"

msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

msgid "UnLock"
msgstr "解鎖"

msgid "UnLock Bootloader\nCaution will wipe data\n"
msgstr "解鎖 Bootloader\n注意：這將清除所有資料\n"

msgid "UnLock Bootloader"
msgstr "解鎖 Bootloader"

msgid "Configuration Settings"
msgstr "配置設定"

msgid "Create Support file"
msgstr "建立支援檔案"

msgid "APK installation options"
msgstr "APK 安裝選項"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Set ownership to Play Store Market"
msgstr "將擁有權設定為 Play 商店"

msgid "Bypass low target sdk block"
msgstr "繞過低目標 sdk 限制"

msgid "ADB Connected Devices"
msgstr "ADB 連接的裝置"

msgid "ADB Connected Devices\nCurrent Active Slot: [A]"
msgstr "ADB 連接的裝置\n當前活動插槽：[A]"

msgid "ADB Connected Devices\nCurrent Active Slot: [B]"
msgstr "ADB 連接的裝置\n當前活動插槽：[B]"

msgid "Android Platform Tools\nVersion %s"
msgstr "Android 平台工具\n版本 %s"

msgid "Android Platform Tools"
msgstr "Android 平台工具"

msgid "vbmeta issue."
msgstr "vbmeta 問題。"

msgid "Warning!\n%s\n"
msgstr "警告！\n%s\n"

msgid "❌ ERROR: You must first select a boot image"
msgstr "❌ 錯誤：您必須先選擇一個 boot 映像"

msgid "❌ ERROR: Downgrade patch file not found\nYou must first create a downgrade patch to enable this option.\n"
msgstr "❌ 錯誤：未找到降級補丁檔案\n您必須先建立降級補丁才能啟用此選項。\n"

msgid "❌ ERROR: Wipe All Data is selected\nYou must first select another mode to enable this option.\n"
msgstr "❌ 錯誤：已選擇清除所有資料\n您必須先選擇其他模式才能啟用此選項。\n"

msgid "No Wipe Downgrade"
msgstr "不清除降級"

msgid "                 WARNING!!! WARNING!!! WARNING!!!\n\n\n"
msgstr "                 警告！！！警告！！！警告！！！\n\n\n"

msgid "THIS IS AN EXPERIMENTAL FEATURE, NO ASSURANCES THAT IT WOULD WORK\n\n"
msgstr "這是一個實驗性功能，無法保證它會正常工作\n\n"

msgid "Do NOT enable this option if you are not downgrading!!!\n\n"
msgstr "如果您不進行降級，請勿啟用此選項！！！\n\n"

msgid "Proceed only if you know what you're doing.\n\n\n"
msgstr "僅在您知道自己在做什麼的情況下繼續。\n\n\n"

msgid "Do you want to continue to select the No Wipe Downgrade option?\n\n"
msgstr "您是否要繼續選擇不清除降級選項？\n\n"

msgid "       Press OK to continue or CANCEL to abort.\n\n"
msgstr "       按下 OK 繼續或按下 CANCEL 取消。\n\n"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "         WARNING!!! WARNING!!! WARNING!!!\n\n\n"
msgstr "         警告！！！警告！！！警告！！！\n\n\n"

msgid "NEVER, EVER LOCK THE BOOTLOADER WITHOUT REVERTING\n\n"
msgstr "絕對不要在未還原的情況下鎖定 Bootloader\n\n"

msgid "TO STOCK FIRMWARE OR YOUR PHONE WILL BE BRICKED!!!\n\n\n"
msgstr "恢復到原廠韌體，否則您的手機將變磚！！！\n\n\n"

msgid "       THIS WILL WIPE YOUR DEVICE DATA!!!\n\n\n"
msgstr "       這將清除您的裝置資料！！！\n\n\n"

msgid "Do you want to continue to Lock the device bootloader?\n\n"
msgstr "您是否要繼續鎖定裝置的 bootloader？\n\n"

msgid "WARNING!!! THIS WILL ERASE ALL USER DATA FROM THE DEVICE\n\n\n"
msgstr "警告！！！這將清除裝置上的所有用戶資料\n\n\n"

msgid "Make sure you first read either of the guides linked in the help menu.\n\n"
msgstr "請確保您首先閱讀幫助菜單中鏈接的任一指南。\n\n"

msgid "Failing to follow the proper steps could potentially brick your phone.\n\n"
msgstr "未能遵循正確的步驟可能會導致您的手機變磚。\n\n"

msgid "\nNote: Pressing OK button will invoke a script that will utilize\n\n"
msgstr "\n注意：按下 OK 按鈕將調用一個腳本，該腳本將使用\n\n"

msgid "fastboot commands, if your PC fastboot drivers are not properly setup,\n\n"
msgstr "fastboot 命令，如果您的 PC fastboot 驅動程式未正確設定，\n\n"

msgid "fastboot will wait forever, and PixelFlasher will appear hung.\n\n"
msgstr "fastboot 將永遠等待，PixelFlasher 將顯示為未回應。\n\n"

msgid "In such cases, killing the fastboot process will resume to normalcy.\n\n\n"
msgstr "在這種情況下，強制停止 fastboot 處理程序將恢復正常。\n\n\n"

msgid "      Do you want to continue to Lock the device bootloader?\n\n"
msgstr "      您是否要繼續鎖定裝置的 bootloader？\n\n"

msgid "              Press OK to continue or CANCEL to abort.\n\n"
msgstr "              按下 OK 繼續或按下 CANCEL 取消。\n\n"

msgid "      Do you want to continue to Unlock the device bootloader?\n\n"
msgstr "      您是否要繼續解鎖裝置的 bootloader？\n\n"

msgid "WARNING!!! This is an experimental feature to attempt disabling magisk modules.\n\n\n"
msgstr "警告！！！這是一個實驗性功能，旨在嘗試停用 magisk 模組。\n\n\n"

msgid "You would only need to do this if your device is bootlooping due to\n\n"
msgstr "您只有在裝置因不相容的 Magisk 模組而進入 bootloop 時才需要這樣做。\n\n"

msgid "incompatible magisk modules, this is not guaranteed to work in all cases (YMMV).\n\n"
msgstr "不相容的 Magisk 模組，這並不保證在所有情況下都能正常工作（YMMV）。\n\n"

msgid "\nNote: Pressing OK button will invoke a script that will wait forever to detect the device.\n\n"
msgstr "\n注意：按下 OK 按鈕將調用一個腳本，該腳本將永遠等待以偵測裝置。\n\n"

msgid "If your device is not detected PixelFlasher will appear hung.\n\n"
msgstr "如果您的裝置未被偵測到，PixelFlasher 將顯示為未回應。\n\n"

msgid "In such cases, killing the adb process will resume to normalcy.\n\n\n"
msgstr "在這種情況下，強制停止 adb 處理程序將恢復正常。\n\n\n"

msgid "                        Press OK to continue or CANCEL to abort.\n\n"
msgstr "                        按下 OK 繼續或按下 CANCEL 取消。\n\n"

msgid "Clear /data/adb/ contents"
msgstr "清除 /data/adb/ 內容"

msgid "WARNING!!! This will the clear contents of /data/adb\n\n\n"
msgstr "警告！！！這將清除 /data/adb 的內容\n\n\n"

msgid "Do you want to continue to clear /data/adb/ contents?\n\n"
msgstr "您是否要繼續清除 /data/adb/ 的內容？\n\n"

msgid "      Press OK to continue or CANCEL to abort.\n\n"
msgstr "      按下 OK 繼續或按下 CANCEL 取消。\n\n"

msgid "This will invoke the command adb kill-server.\nAre you sure want to continue?\n"
msgstr "這將調用命令 adb kill-server。\n您確定要繼續嗎？\n"

msgid "ADB Kill Server"
msgstr "ADB 停止服務"

msgid "Download Latest Android Platform-Tools"
msgstr "下載最新的 Android Platform-Tools"

msgid "Select Android Platform-Tools Folder\nWhere adb and fastboot are located.\n"
msgstr "選擇 Android Platform-Tools 資料夾\n其中包含 adb 和 fastboot。\n"

msgid "Double click this label to issue the command:\nadb kill-server"
msgstr "雙擊此標籤以發出命令：\nadb kill-server"

msgid "Open wireless manager dialog."
msgstr "打開無線管理器對話框。"

msgid "[root status] [device mode] [device id] [device model] [device firmware]\n\n"
msgstr "[root 狀態] [裝置模式] [裝置 ID] [裝置型號] [裝置韌體]\n\n"

msgid "✓ Rooted with Magisk.\n"
msgstr "✓ 已使用 Magisk 取得 root。\n"

msgid "✗ Probably Not Root (Magisk Tools not found).\n"
msgstr "✗ 可能未取得 root（未找到 Magisk 工具）。\n"

msgid "?  Unable to determine the root status.\n\n"
msgstr "?  無法確定 root 狀態。\n\n"

msgid "(adb) device is in adb mode\n"
msgstr "(adb) 裝置處於 adb 模式\n"

msgid "(f.b) device is in fastboot mode\n"
msgstr "(f.b) 裝置處於 fastboot 模式\n"

msgid "(sid) device is in sideload mode\n"
msgstr "(sid) 裝置處於 sideload 模式\n"

msgid "(rec) device is in recovery mode\n"
msgstr "(rec) 裝置處於 recovery 模式\n"

msgid "Scan for Devices\nPlease manually select the device after the scan is completed."
msgstr "掃描裝置\n請在掃描完成後手動選擇裝置。"

msgid "Device Image"
msgstr "裝置映像"

msgid "Download image file for current Pixel device."
msgstr "下載目前 Pixel 裝置的映像檔。"

msgid "Select Pixel Firmware"
msgstr "選擇 Pixel 韌體"

msgid "Process"
msgstr "處理"

msgid "Process the firmware file and extract the boot.img"
msgstr "處理韌體檔案並提取 boot.img"

msgid "Apply Custom ROM"
msgstr "套用客製化 ROM"

msgid "Caution: Make sure you read the selected ROM documentation.\nThis might not work for your ROM"
msgstr "注意：請確保您已閱讀所選 ROM 的文件。\n這可能不適用於您的 ROM"

msgid "Select Custom ROM"
msgstr "選擇客製化 ROM"

msgid "Process the ROM file and extract the boot.img"
msgstr "處理 ROM 檔案並提取 boot.img"

msgid "Select a boot/init_boot"
msgstr "選擇 boot/init_boot"

msgid "Show All boot/init_boot"
msgstr "顯示所有 boot/init_boot"

msgid "Show all boot/init_boot even if it is\nnot part of the selected firmware or ROM"
msgstr "顯示所有 boot/init_boot，即使它不是所選韌體或 ROM 的一部分"

msgid "Source SHA1  "
msgstr "來源 SHA1  "

msgid "Package Fingerprint  "
msgstr "套件 Fingerprint  "

msgid "Patched with version "
msgstr "已修補版本 "

msgid "Patch Method  "
msgstr "修補方法  "

msgid "Patched on Device  "
msgstr "已在裝置上修補  "

msgid "Date  "
msgstr "日期  "

msgid "Package Path  "
msgstr "套件路徑  "

msgid "Open Folder"
msgstr "打開資料夾"

msgid "Open boot files folder"
msgstr "打開 boot 檔案資料夾"

msgid "Open Working Directory"
msgstr "打開工作目錄"

msgid "Patch"
msgstr "修補"

msgid "Patch the selected item"
msgstr "修補所選項目"

msgid "Patch with Magisk"
msgstr "使用 Magisk 修補"

msgid "Patch with KernelSU"
msgstr "使用 KernelSU 修補"

msgid "Patch with KernelSU LKM"
msgstr "使用 KernelSU LKM 修補"

msgid "Patch with KernelSU-Next"
msgstr "使用 KernelSU-Next 修補"

msgid "Patch with KernelSU-Next LKM"
msgstr "使用 KernelSU-Next LKM 修補"

msgid "Patch with APatch"
msgstr "使用 APatch 修補"

msgid "Patch with APatch Alternate"
msgstr "使用 APatch Alternate 修補"

msgid "Patch custom boot/init_boot"
msgstr "修補自訂 boot/init_boot"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete the selected item"
msgstr "刪除所選項目"

msgid "Add a new boot item"
msgstr "新增一個 boot 項目"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Get information about the selected item"
msgstr "取得所選項目的資訊"

msgid "Live Boot"
msgstr "臨時開機"

msgid "Live boot to the selected item"
msgstr "臨時開機到所選項目"

msgid "Flash Boot"
msgstr "刷寫 Boot"

msgid "Flash just the selected item"
msgstr "僅刷寫所選項目"

msgid "Flash Mode"
msgstr "刷機模式"

msgid "Keep Data"
msgstr "保留資料"

msgid "Data will be kept intact."
msgstr "資料將保持不變。"

msgid "WIPE all data"
msgstr "清除所有資料"

msgid "CAUTION: This will wipe your data"
msgstr "注意：這將清除您的資料"

msgid "Dry Run"
msgstr "模擬執行"

msgid ""
"Dry Run, no flashing will be done.\n"
"The phone will reboot to fastboot and then\n"
"back to normal.\n"
"This is for testing.\n"
msgstr ""
"模擬執行，不會進行刷寫。\n"
"手機將重新啟動到 fastboot，然後\n"
"再回到正常模式。\n"
"這是為了測試。\n"

msgid "Full OTA"
msgstr "完整 OTA"

msgid "Flash full OTA, and have the choice of flashing patched image(s)."
msgstr "刷寫完整 OTA，並可以選擇刷寫已修補的映像檔。"

msgid "Custom Flash"
msgstr "客製化刷寫"

msgid ""
"Custom Flash, Advanced option to flash a single file.\n"
"This will not flash the factory image.\n"
"It will flash the single selected file.\n"
msgstr ""
"客製化刷寫，進階選項，用於刷寫單個檔案。\n"

msgid "Live Boot to selected boot / init_boot"
msgstr "臨時開機到所選的 boot / init_boot"

msgid "Flash"
msgstr "刷寫"

msgid "Flashes the selected boot / init_boot"
msgstr "刷寫所選的 boot / init_boot"

msgid "Depending on the flash selection, paste the appropriate path as custom image."
msgstr "根據刷寫選擇，將適當的路徑貼上為自訂映像。"

msgid "Flash Options"
msgstr "刷寫選項"

msgid "Flash to inactive slot"
msgstr "刷寫到非活動槽"

msgid "This option when checked will flash to the alternate slot (inactive).\nKeeping the current slot intact.\n"
msgstr "選中此選項將刷寫到替代槽（非活動槽）。\n保持當前槽不變。\n"

msgid "Flash to both slots"
msgstr "刷寫到兩個槽"

msgid "This option when checked will flash to both slots."
msgstr "選中此選項將刷寫到兩個槽。"

msgid "Disable Verity"
msgstr "停用 Verity"

msgid "Disables Verity"
msgstr "停用 Verity"

msgid "Disable Verification"
msgstr "停用驗證"

msgid "Disables Verification"
msgstr "停用驗證"

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Force a flash operation that may be unsafe (will wipe your data)"
msgstr "強制執行可能不安全的刷寫操作（將清除您的資料）"

msgid "Verbose"
msgstr "詳細"

msgid "Set fastboot option to verbose"
msgstr "將 fastboot 選項設定為詳細"

msgid "Temporary Root"
msgstr "臨時 root"

msgid "Wipe"
msgstr "清除"

msgid ""
"This option when enabled will not flash patched boot\n"
"Instead it will flash unpatched boot.img, but boot to Live Patched boot\n"
"Handy to test if Magisk will cause a bootloop.\n"
"Please be aware that this temporary root will not survive a subsequent reboot.\n"
"If you want to make this permanent, just Flash Boot the patched boot image.\n"
msgstr ""
"這個選項啟用時不會刷寫已修補的 boot\n"
"而是刷寫未修補的 boot.img，但會啟動到臨時已修補的 boot\n"
"方便測試 Magisk 是否會導致啟動循環。\n"
"請注意，這個臨時 root 不會在隨後的重啟中保留。\n"
"如果您想要使其永久化，只需刷寫已修補的 boot 映像即可。\n"

msgid "No reboot"
msgstr "不重新啟動"

msgid "Do not reboot after flashing\nThis is useful if you want to perform other actions before reboot.\n"
msgstr "刷寫後不重新啟動\n如果您想在重新啟動之前執行其他操作，這將很有用。\n"

msgid "This will invoke data wipe operation at the end of custom flashing.\nOne use case would be when disabling verification for the first time.\n"
msgstr "這將在自訂刷寫結束時觸發資料清除操作。\n一個使用案例是在第一次停用驗證時。\n"

msgid "WARNING!!! This is a highly experimental feature.\nThis will attempt to downgrade the device without needing a data wipe.\n\n"
msgstr "警告！！！這是一個高度實驗性的功能。\n這將嘗試降級裝置，而無需清除資料。\n\n"

msgid "Flash Device"
msgstr "刷寫裝置"

msgid "Sideload OTA"
msgstr "Sideload OTA"

msgid "Custom Flash Device"
msgstr "客製化刷寫裝置"

msgid "Flashes the selected device with chosen flash options."
msgstr "使用選定的刷寫選項刷寫所選裝置。"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Please be patient ..."
msgstr "請耐心等候 ..."

msgid "Create encrypted and optionally sanitized support.zip file\nWhen sanitized all sensitive data is redacted.\n\nThis file is absolutely required when asking for help."
msgstr "建立加密的並且可選的已清理支援.zip 檔案\n當清理時，所有敏感資料都會被刪除。\n\n在尋求幫助時，絕對需要此檔案。"

msgid "Debug"
msgstr "除錯"

msgid "Enable Debug Messages in the console."
msgstr "在控制台中啟用除錯訊息。"

msgid "Clear Console"
msgstr "清除控制台"

msgid "**APK installation options**<br/>\n"
msgstr "**APK 安裝選項**<br/>\n"

msgid "This is a summary of available options.<br/>\n"
msgstr "這是可用選項的摘要。<br/>\n"

msgid "1. **Set ownership to Play Store Market** This option sets the ownership to Play Store (as if it was installed from Play Store).<br/>\n"
msgstr "1. **將擁有權設定為 Play 商店** 此選項將擁有權設定為 Play 商店（就像是從 Play 商店安裝的一樣）。<br/>\n"

msgid "   Android auto apps require that they be installed from the Play Market.<br/>\n"
msgstr "   Android Auto 應用程式要求必須從 Play 商店安裝。<br/>\n"

msgid "2. Starting with Android 14, apps with a targetSdkVersion lower than 23 can't be installed.<br/>\n"
msgstr "2. 從 Android 14 開始，目標 SDK 版本低於 23 的應用程式無法安裝。<br/>\n"

msgid "   Requiring apps to meet these minimum target API level requirements improves security and privacy for users.<br/><br/>\n"
msgstr "   要求應用程式符合這些最低目標 API 等級要求可提高使用者的安全性和隱私性。<br/><br/>\n"

msgid "   Malware often targets older API levels in order to bypass security and privacy protections that have been introduced in newer Android versions.<br/>\n"
msgstr "   惡意軟體通常會針對較舊的 API 等級，以繞過在較新 Android 版本中引入的安全性和隱私保護措施。<br/>\n"

msgid "   For example, some malware apps use a `targetSdkVersion` of 22 to avoid being subjected to the runtime permission model\n"
msgstr "   例如，一些惡意軟體應用程式使用 `targetSdkVersion` 22 來避免受到執行時權限的約束\n"

msgid "   introduced in 2015 by Android 6.0 Marshmallow (API level 23).<br/>\n"
msgstr "   這是在 2015 年由 Android 6.0 Marshmallow（API 等級 23）引入的。<br/>\n"

msgid "   This Android 14 change makes it harder for malware to avoid security and privacy improvements.<br/>\n"
msgstr "   這個 Android 14 的變更使得惡意軟體更難以繞過安全性和隱私的改進。<br/>\n"

msgid "   Attempting to install an app targeting a lower API level will result in an installation failure.<br/><br/>\n"
msgstr "   嘗試安裝目標 API 等級較低的應用程式將導致安裝失敗。<br/><br/>\n"

msgid "   **Bypass low target sdk block** option bypasses that enforcement.\n"
msgstr "   **繞過低目標 SDK 限制** 選項繞過了這一限制。\n"

msgid "_If you have selected multiple APKs to install, the options will apply to all APKs._\n"
msgstr "_如果您選擇了多個 APK 進行安裝，這些選項將適用於所有 APK。_\n"

msgid "**This feature will generate a device analysis report that you could optionally post online to get assistance on Play Integrity related issues.**<br/>\n"
msgstr "**此功能將生成裝置分析報告，您可以選擇將其在線發布，以取得有關 Play Integrity 相關問題的幫助。**<br/>\n"

msgid "- Device state and other device related details.\n"
msgstr "- 裝置狀態和其他裝置相關詳細資訊。\n"

msgid "- Magisk (if available):\n"
msgstr "- Magisk（如果可用）：\n"

msgid "	- modules list.\n"
msgstr "	- 模組列表。\n"

msgid "	- denylist.\n"
msgstr "	- 拒絕列表。\n"

msgid "- TrickyStore (if available):\n"
msgstr "- TrickyStore（如果可用）：\n"

msgid "	- `/data/adb/tricky_store/keybox.xml` (Not the contents, just if the certificates are revoked or not)\n"
msgstr "	- `/data/adb/tricky_store/keybox.xml`（不是內容，只是證書是否被撤銷）\n"

msgid "- PlayIntegrity Fork (if available):\n"
msgstr "- PlayIntegrity Fork（如果可用）：\n"

msgid "- PlayIntegrityFix (if available):\n"
msgstr "- PlayIntegrityFix（如果可用）：\n"

msgid "- Whether a testkey ROM is used or not.\n"
msgstr "- 是否使用測試金鑰 ROM。\n"

msgid "- logcat for PlayIntegrity and TrickyStore related logs.\n"
msgstr "- logcat 用於 PlayIntegrity 和 TrickyStore 相關日誌。\n"

msgid "- Droidguard VM list.\n"
msgstr "- Droidguard VM 列表。\n"

msgid "- If any custom ROM injection apps are installed from:\n"
msgstr "- 如果安裝了任何自定義 ROM 注入應用程式，來源為：\n"

msgid "- Check overlays (if contents of /debug_ramdisk is visible without root)\n"
msgstr "- 檢查 overlays（如果 /debug_ramdisk 的內容在未取得 root 權限的情況下可見）\n"

msgid "**NOTE:**\n"
msgstr "**備註：**\n"

msgid "This report will be saved at a location of your choosing, and will **not** be part of PixelFlasher captured logs (even though you see it in the console), so rest assured, if you submit support.zip for PixelFlasher related issues, even if you had generated such report, it will never be included in the support.zip file.<br/>\n"
msgstr "此報告將保存在您選擇的位置，並且**不**會成為 PixelFlasher 擷取日誌的一部分（即使您在控制台中看到它），因此請放心，如果您提交 support.zip 以解決與 PixelFlasher 相關的問題，即使您生成了此報告，它也永遠不會包含在 support.zip 文件中。<br/>\n"

msgid "Your privacy is yours to keep.<br/>\n"
msgstr "您的隱私由您自己保護。<br/>\n"

msgid "If you continue you'd only be generating the report, and not posting it online.<br/>\n"
msgstr "如果您繼續，只會生成報告，而不會將其發布到線上。<br/>\n"

msgid "If you want to post it online, please make sure to remove any sensitive information from the report before posting it online.<br/>\n"
msgstr "如果您想將其發布到線上，請確保在發布之前刪除報告中的任何敏感資訊。<br/>\n"

msgid "**Are you sure you want to continue?**<br/>\n"
msgstr "**您確定要繼續嗎？**<br/>\n"

##############################################################################
# Advanced Settings
##############################################################################
msgid "Advanced Configuration Settings"
msgstr "進階配置設定"

msgid "WARNING!\n"
msgstr "警告！\n"

msgid "This is advanced configuration.\n"
msgstr "這是進階配置。\n"

msgid "Unless you know what you are doing,\n"
msgstr "除非您知道自己在做什麼，\n"

msgid "you should not be enabling it.\n"
msgstr "否則您不應該啟用它。\n"

msgid "YOU AND YOU ALONE ARE RESPONSIBLE FOR ANYTHING THAT HAPPENS TO YOUR DEVICE.\n"
msgstr "您和您自己對您的裝置發生的任何事情負全責。\n"

msgid "THIS TOOL IS CODED WITH THE EXPRESS ASSUMPTION THAT YOU ARE FAMILIAR WITH\n"
msgstr "此工具的編碼明確假設您熟悉\n"

msgid "ADB, MAGISK, ANDROID, AND ROOT.\n"
msgstr "ADB、MAGISK、ANDROID 和 ROOT。\n"

msgid "IT IS YOUR RESPONSIBILITY TO ENSURE THAT YOU KNOW WHAT YOU ARE DOING.\n"
msgstr "確保您知道自己在做什麼是您的責任。\n"

msgid "Enable Advanced Options"
msgstr "啟用進階選項"

msgid "Expert mode"
msgstr "專家模式"

msgid "Magisk Package Name"
msgstr "Magisk 套件名稱"

msgid "If you have hidden Magisk,\nset this to the hidden package name."
msgstr "如果您隱藏了 Magisk，\n請將其設定為隱藏的套件名稱。"

msgid "Resets package name to default: %s"
msgstr "重設套件名稱為預設值：%s"

msgid "Linux File Explorer:"
msgstr "Linux 檔案總管："

msgid "Set full path to File Explorer.\nDefault: Nautilus"
msgstr "設定檔案總管的完整路徑。\n預設值：Nautilus"

msgid "Linux Shell:"
msgstr "Linux Shell："

msgid "Set full path to Linux Shell.\nDefault: gnome-terminal"
msgstr "設定 Linux Shell 的完整路徑。\n預設值：gnome-terminal"

msgid "Offer Patch Methods"
msgstr "提供補丁方法"

msgid "When patching the choice of method is presented."
msgstr "當打補丁時，會顯示方法選擇。"

msgid "Patching Recovery Partition"
msgstr "修補 Recovery 分區"

msgid ""
"Enabling this will show an option to patch a recovery partition.\n"
"This should be kept disabled unless you have an old device.\n"
"(most A-only devices launched with Android 9, legacy SAR)"
msgstr ""
"開啟此選項將顯示修補 Recovery 分區的選項。\n"
"這應該保持停用，除非您擁有舊裝置。\n"
"(大多數於 Android 9 發佈的 A-only 裝置，舊版 SAR)"

msgid "Use Busybox Shell"
msgstr "使用 Busybox Shell"

msgid "When creating a patch, if this is checked, busybox ash will be used as shell."
msgstr "當建立補丁時，如果選中此項，將使用 busybox ash 作為 shell。"

msgid "System has low memory"
msgstr "系統記憶體不足"

msgid "Use this option to sacrifice speed in favor of memory."
msgstr "使用此選項以犧牲速度來獲得更多記憶體。"

msgid "Extra img extraction"
msgstr "額外的映像檔提取"

msgid "When checked and available in payload.bin\nAlso extract vendor_boot.img, vendor_kernel_boot.img, dtbo.img, super_empty.img"
msgstr "當選中且在 payload.bin 中可用時，\n還會提取 vendor_boot.img、vendor_kernel_boot.img、dtbo.img、super_empty.img"

msgid "Show notifications"
msgstr "顯示通知"

msgid "When checked PixelFlasher will display system toast notifications."
msgstr "當選中時，PixelFlasher 將顯示系統 Toast 通知。"

msgid "Always create boot.tar"
msgstr "永遠建立 boot.tar"

msgid "When checked, PixelFlasher always creates boot.tar of the patched boot file.\nIf unchecked, only for Samsung firmware boot.tar will be created."
msgstr "當選中時，PixelFlasher 將始終為已修補的 boot 檔案建立 boot.tar。\n如果未選中，則僅為 Samsung 韌體建立 boot.tar。"

msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Checks for available updates on startup"
msgstr "在啟動時檢查可用的更新"

msgid "Check for Minimum Disk (5Gb)"
msgstr "檢查最小磁碟空間 (5Gb)"

msgid "Enforces minimum disk space of 5 Gb to allow flashing.\nThis avoids storage related issues."
msgstr "強制要求最小磁碟空間為 5 Gb 以允許刷寫。\n這可以避免與儲存相關的問題。"

msgid "Check for bootloader unlocked"
msgstr "檢查 bootloader 是否解鎖"

msgid "Checks to make sure bootloader is unlocked before flashing."
msgstr "在刷寫之前檢查 bootloader 是否已解鎖。"

msgid "Check for firmware hash validity"
msgstr "檢查韌體哈希有效性"

msgid "Checks for sha256 portion to be in the image filename to detect Pixel compatible image."
msgstr "檢查映像檔案名稱中是否包含 sha256 部分，以偵測 Pixel 相容的映像檔。"

msgid "Keep temporary support files"
msgstr "保留臨時支援檔案"

msgid "It keeps the temporary support files.\nUseful for inspecting what data is included in support.zip."
msgstr "它保留臨時支援檔案。\n對於檢查 support.zip 中包含的資料非常有用。"

msgid "Check Magisk modules for updates"
msgstr "檢查 Magisk 模組是否有更新"

msgid ""
"It checks if the module has updates.\n"
"Disable this if you don't want to check for updates or\n"
" if some module update server has issues and delays the process."
msgstr ""
"它檢查模組是否有更新。\n"
"關閉此選項如果您不想檢查更新，或\n"
"如果某些模組更新伺服器有問題並延遲了過程。"

msgid "Show custom ROM options"
msgstr "顯示自訂 ROM 選項"

msgid "Make sure you check if your ROM is supported."
msgstr "請確保您檢查您的 ROM 是否受支援。"

msgid "Sanitize (Redact) support files"
msgstr "清理 (隱藏) 支援檔案"

msgid ""
"The support files are always encrypted.\n"
"This option redacts sensitive information from the support files.\n"
"But impedes support and is not recommended."
msgstr ""
"支援檔案總是加密的。\n"
"這個選項會隱藏支援檔案中的敏感資訊。\n"
"但會妨礙支援，不建議使用。"

msgid "Force codepage to"
msgstr "強制要求代碼頁為"

msgid "Uses specified code page instead of system code page"
msgstr "使用指定的代碼頁而不是系統代碼頁"

msgid "Delete bundled libs"
msgstr "刪除捆綁的庫"

msgid "The listed libraries would be deleted from the PF bundle to allow system defined ones to be used."
msgstr "列出的庫將從 PF 捆綁包中刪除，以允許使用系統定義的庫。"

msgid "Example: libreadline.so.8, libgdk*"
msgstr "範例: libreadline.so.8, libgdk*"

msgid "Override KMI"
msgstr "覆蓋 KMI"

msgid ""
"This will override the Kernel Module Interface (KMI) to the specified value.\n"
"This is useful for devices with custom kernels.\n"
"The value will be passed to KernelSU as the KMI value."
msgstr ""
"這將覆蓋內核模組介面 (KMI) 為指定的值。\n"
"這對於具有自訂內核的裝置很有用。\n"
"該值將作為 KMI 值傳遞給 KernelSU。"

msgid "Example: 5.15.131-android14"
msgstr "範例: 5.15.131-android14"

msgid "Use Custom Fontface"
msgstr "使用自訂字型"

msgid "Use custom font for monospace fonts\nMight require PixelFlasher restart to properly apply to the Console window."
msgstr "對於等寬字型使用自訂字型\n可能需要重新啟動 PixelFlasher 才能正確應用於控制台視窗。"

msgid "Sample "
msgstr "範例: "

msgid "Select font size"
msgstr "選擇字型大小"

msgid "scrcpy Path"
msgstr "scrcpy 路徑"

msgid "Download scrcpy"
msgstr "下載 scrcpy"

msgid "Scrcpy executable (*.exe;*)|*.exe;*"
msgstr "Scrcpy 可執行檔 (*.exe;*)|*.exe;*"

msgid "Select scrcpy executable"
msgstr "選擇 scrcpy 可執行檔"

msgid "Flags / Arguments (Example: --video-bit-rate 2M --max-fps=30 --max-size 1024)"
msgstr "標誌 / 參數 (範例: --video-bit-rate 2M --max-fps=30 --max-size 1024)"

msgid "Scrcpy settings"
msgstr "Scrcpy 設定"

##############################################################################
# Message dialogs and toasts (modules.py)
##############################################################################
msgid "Module update URL has issues, inform the module author: %s\nDo you want to skip checking updates for this module?"
msgstr "模組更新 URL 有問題，請通知模組作者: %s\n您想跳過檢查此模組的更新嗎？"

msgid "You have an old or problematic Android platform Tools version %s \n"
msgstr "您有一個舊的或有問題的 Android 平台工具版本 %s \n"

msgid "You are strongly advised to update before continuing.\n"
msgstr "強烈建議您在繼續之前進行更新。\n"

msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

msgid "Bad Android Platform Tools"
msgstr "不良的 Android 平台工具"

msgid "Android SDK Version:    %s\n"
msgstr "Android SDK 版本:    %s\n"

msgid "Device:                 %s %s %s\n"
msgstr "裝置:                 %s %s %s\n"

msgid "Factory Image:          %s\n"
msgstr "工廠映像:          %s\n"

msgid "Custom Rom:             %s\n"
msgstr "自訂 ROM:             %s\n"

msgid "Custom Rom File:        %s\n"
msgstr "自訂 ROM 檔案:        %s\n"

msgid "\nBoot image:             %s / %s \n"
msgstr "Boot 映像:             %s / %s \n"

msgid "                        From: %s\n"
msgstr "                        來源: %s\n"

msgid "                        Patched with %s on %s method:        %s\n"
msgstr "                        使用 %s 在 %s 方法上打補丁:        %s\n"

msgid "                        Patched with %s on %s\n"
msgstr "                        使用 %s 在 %s 方法上打補丁:        %s\n"

msgid "\nFlash Mode:             %s\n"
msgstr "刷寫模式:             %s\n"

msgid "SHA256 of %s%s matches the segment in the filename."
msgstr "SHA256 的 %s%s 與檔名中的段落相符。"

msgid "⚠️ Firmware SHA256 Mismatch"
msgstr "⚠️ 韌體 SHA256 不匹配"

msgid "WARNING! SHA256 of %s%s does not match segments in the filename.\nPlease double check to make sure the checksum is good."
msgstr "警告！SHA256 的 %s%s 與檔名中的段落不匹配。\n請仔細檢查以確保檢查和校驗碼是正確的。"

msgid "Process action"
msgstr "處理操作"

msgid "❌ Could not extract %s"
msgstr "❌ 無法提取 %s"

msgid "Possibly extracted firmware."
msgstr "可能已提取韌體。"

msgid "WARNING: It looks like you have extracted the firmware file.\nand selected the image zip from it.\n\n"
msgstr "警告：看起來您已經提取了韌體檔案。\n並從中選擇了映像 zip。\n\n"

msgid "You should not extract the file, please select the downloaded firmware file instead\n\n"
msgstr "您不應該提取該檔案，請選擇下載的韌體檔案\n\n"

msgid "If this is not the case, and you want to continue with this selection\n"
msgstr "如果不是這種情況，並且您想繼續使用此選擇\n"

msgid "❌ Could not unpack %s."
msgstr "❌ 無法解壓縮 %s."

msgid "❌ Could not extract %s."
msgstr "❌ 無法提取 %s."

msgid "❌ Could not find %s."
msgstr "❌ 找不到 %s."

msgid "⚠️ Detected unsupported firmware."
msgstr "⚠️ 偵測到不支援的韌體。"

msgid "❌ Could not extract payload.bin."
msgstr "❌ 無法提取 payload.bin."

msgid "❌ The selected firmware is not valid."
msgstr "❌ 選擇的韌體無效。"

msgid "⚠️ Nothing to extract from %s"
msgstr "⚠️ 從 %s 中沒有東西可提取"

msgid "✅ Process %s time: %s seconds"
msgstr "✅ 處理 %s 時間: %s 秒"

msgid "WARNING: The target boot.img is not a downgrade.\nAre you sure want to continue?"
msgstr "警告：目標 boot.img 不是降級。\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Display is Locked!"
msgstr "顯示已鎖定！"

msgid "ERROR: Your phone display is Locked.\n\n"
msgstr "錯誤：您的手機顯示已鎖定。\n\n"

msgid "Make sure you unlock your display\n"
msgstr "請確保您解鎖顯示螢幕\n"

msgid "And set the display timeout to at least 1 minute.\n\n"
msgstr "並將顯示逾時設定為至少 1 分鐘。\n\n"

msgid "After doing so, Click OK to accept and continue.\n"
msgstr "完成後，單擊確定以接受並繼續。\n"

msgid "Manual Patching"
msgstr "手動打補丁"

msgid "Done creating the patch, continue"
msgstr "完成建立補丁，繼續"

msgid "Magisk Manager is not detected."
msgstr "未偵測到 Magisk Manager。"

msgid "WARNING: Magisk Manager [%s] is not found on the phone\n\n"
msgstr "警告：未在手機上找到 Magisk Manager [%s]\n\n"

msgid "This could be either because it is hidden, or it is not installed (most likely not installed)\n\n"
msgstr "這可能是因為它被隱藏，或者它未安裝（最有可能未安裝）\n\n"

msgid "If it is installed and hidden, then you should abort and then unhide it.\n"
msgstr "如果已安裝且被隱藏，則應中止操作並取消隱藏。\n"

msgid "If Magisk is not installed, PixelFlasher can install it for you and use it for patching.\n\n"
msgstr "如果未安裝 Magisk，PixelFlasher 可以為您安裝它並用於打補丁。\n\n"

msgid "WARNING: Do not install Magisk again if it is currently hidden.\n"
msgstr "警告：如果 Magisk 目前被隱藏，請勿再次安裝。\n"

msgid "Do you want PixelFlasher to download and install Magisk?\n"
msgstr "您希望 PixelFlasher 下載並安裝 Magisk 嗎？\n"

msgid "You will be given a choice of Magisk Version to install.\n\n"
msgstr "您將取得要安裝的 Magisk 版本的選擇。\n\n"

msgid "Click OK to continue with Magisk installation.\n"
msgstr "單擊確定以繼續進行 Magisk 安裝。\n"

msgid "Kernel KMI Override"
msgstr "內核 KMI 覆蓋"

msgid "Kernel KMI Override: %s\n\n"
msgstr "內核 KMI 覆蓋: %s\n\n"

msgid "You have set a custom kernel KMI override.\n"
msgstr "您已設定自定義內核 KMI 覆蓋。\n"

msgid "Are you sure you want to proceed with this override?\n"
msgstr "您確定要繼續此覆蓋嗎？\n"

msgid "Click OK to proceed with the override.\n"
msgstr "單擊確定以繼續進行覆蓋。\n"

msgid "Boot Model Mismatch"
msgstr "啟動模式不匹配"

msgid "APatch Manual Patching"
msgstr "APatch 手動打補丁"

msgid "APatch Manual Patching requires CONFIG_KALLSYMS=y in the kernel config.\n"
msgstr "APatch 手動打補丁需要在內核配置中啟用 CONFIG_KALLSYMS=y。\n"

msgid "APatch Manual Patching only supports kernel versions 3.18 - 6.1\n\n"
msgstr "APatch 手動打補丁僅支援內核版本 3.18 - 6.1\n\n"

msgid "Do you want to continue regardless of not meeting the pre-requisites?\n\n"
msgstr "您確定要繼續，即使不符合先決條件嗎？\n\n"

msgid "Click Yes to continue with APatch Manual Patching\n"
msgstr "單擊是以繼續進行 APatch 手動打補丁\n"

msgid "or Hit No to abort."
msgstr "或單擊否以中止。"

msgid "Download Latest KernelPatch Tools"
msgstr "下載最新的 KernelPatch 工具"

msgid "Latest KernelPatch Tools Pre-release Version: %s\n"
msgstr "最新的 KernelPatch 工具預發行版本: %s\n"

msgid "Latest KernelPatch Tools Release Version: %s\n\n"
msgstr "最新的 KernelPatch 工具發行版本: %s\n\n"

msgid "Do you want to download the latest kptools-android and kpimg-android that includes pre-release versions?\n\n"
msgstr "您希望下載最新的 kptools-android 和 kpimg-android，包括預發行版本嗎？\n\n"

msgid "Click Yes to download the latest pre-release versions: %s\n"
msgstr "單擊是以下載最新的預發行版本: %s\n"

msgid "Click No to download the latest Release versions: %s\n"
msgstr "單擊否以下載最新的發行版本: %s\n"

msgid "%s Boot"
msgstr "%s Boot"

msgid "ERROR: Your phone model is: %s\n\n"
msgstr "錯誤：您的手機型號為: %s\n\n"

msgid "The selected Boot is for: %s\n\n"
msgstr "所選的啟動映像適用於: %s\n\n"

msgid "Unless you know what you are doing, if you continue flashing\n"
msgstr "除非您知道自己在做什麼，否則如果繼續刷寫\n"

msgid "you risk bricking your device, proceed only if you are absolutely\n"
msgstr "您有可能會將裝置變磚，僅在您完全確定這是您想要的情況下繼續\n"

msgid "certain that this is what you want, you have been warned.\n\n"
msgstr "您已被警告，請確定這是您想要的。\n\n"

msgid "Flash action"
msgstr "刷寫操作"

msgid "❌ Device is not detected."
msgstr "❌ 未偵測到裝置。"

msgid "❌ Bootloader is locked, cannot flash."
msgstr "❌ Bootloader 已鎖定，無法刷寫。"

msgid "Your bootloader is locked or you haven't granted su permissions to shell process.\nDo you want to proceed regardless?"
msgstr "您的 bootloader 已鎖定或您尚未授權 shell 處理程序 su 權限。\n您確定要繼續嗎？"

msgid "❌ Android Platform Tools is not set."
msgstr "❌ Android 平台工具未設定。"

msgid "❌ Valid device is not selected."
msgstr "❌ 未選擇有效的裝置。"

msgid "❌ boot is not selected."
msgstr "❌ 未選擇 boot。"

msgid "You can only sideload OTA that is equal or higher than the currently installed version.\n"
msgstr "您只能 sideload 與當前安裝版本相等或更高的 OTA。\n"

msgid "Alternatively, you can flash the full firmware image (with wipe data) to downgrade or patch the current boot image to allow a downgrade without wipe.\n"
msgstr "或者，您可以刷寫完整的韌體映像（並清除數據）以降級，或修補目前的啟動映像以允許在不清除的情況下降級。\n"

msgid "See Menu item: Dev Tools | AVB Prepare Downgrade Patch for further details.\n\n"
msgstr "請參閱菜單項目：開發工具 | AVB 準備降級補丁以取得更多詳細訊息。\n\n"

msgid "If you still want to proceed, Click YES to accept and continue. or NO to Abort.\n"
msgstr "如果您仍然想要繼續，請單擊是以接受並繼續。或單擊否以中止。\n"

msgid "You have selected to WIPE data\nAre you sure want to continue?"
msgstr "您已選擇清除數據\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Wipe Data"
msgstr "清除數據"

msgid "✅ Wipe Data is accepted."
msgstr "✅ 清除數據已完成。"

msgid "You have selected the flash option: Wipe\nThis will wipe your data\nAre you sure want to continue?"
msgstr "您已選擇刷寫選項：清除\n這將清除您的數據\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Flash option: Wipe"
msgstr "刷寫選項：清除"

msgid "✅ Wipe is accepted."
msgstr "✅ 清除已完成。"

msgid "You have selected the flash option: Force\nThis will wipe your data\nAre you sure want to continue?"
msgstr "您已選擇刷寫選項：強制\n這將清除您的數據\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Flash option: Force"
msgstr "刷寫選項：強制"

msgid "✅ Force flag is accepted."
msgstr "✅ 強制標誌已接受。"

msgid "❌ Not enough disk space."
msgstr "❌ 磁碟空間不足。"

msgid "❌ Full OTA or factory image must be selected."
msgstr "❌ 必須選擇完整的 OTA 或工廠映像。"

msgid "Tensor device not on Android 13 or higher"
msgstr "❌ 搭載 Tensor 的裝置未執行 Android 13 或更高版本"

msgid "WARNING: Your phone OS version is lower than Android 13.\n\n"
msgstr "警告：您的手機作業系統版本低於 Android 13。\n\n"

msgid "If you are upgrading to Android 13 or newer,\n"
msgstr "如果您要升級到 Android 13 或更新版本，\n"

msgid "make sure you at least flash the bootloader to both slots.\n"
msgstr "請確保至少將 bootloader 刷寫到兩個槽位。\n"

msgid "The Android 13 update for Pixel 6, Pixel 6 Pro, and the Pixel 6a contains\n"
msgstr "Android 13 更新適用於 Pixel 6、Pixel 6 Pro 和 Pixel 6a，包含\n"

msgid "a bootloader update that increments the anti-roll back version for the bootloader.\n"
msgstr "一個 bootloader 更新，增加了 bootloader 的反回滾版本。\n"

msgid "This prevents the device from rolling back to previous vulnerable versions of the bootloader.\n"
msgstr "這可以防止裝置回滾到先前易受攻擊的 bootloader 版本。\n"

msgid "After flashing an Android 13 build on these devices\n"
msgstr "在這些裝置上刷寫 Android 13 版本後\n"

msgid "you will not be able to flash and boot older Android 12 builds.\n\n"
msgstr "您將無法刷寫和啟動舊版 Android 12 構建。\n\n"

msgid "Selecting the option 'Flash to both slots'\n"
msgstr "選擇 '刷寫到兩個槽位' 選項\n"

msgid "Will take care of that.\n\n"
msgstr "將會處理這個問題。\n\n"

msgid "Click OK to continue as is.\n"
msgstr "單擊確定以繼續。"

msgid "or Hit CANCEL to abort and change options."
msgstr "或單擊取消以中止並更改選項。"

msgid "✅ Anti rollback warning acknowledged and bypassed."
msgstr "✅ 反回滾警告已確認並繞過。"

msgid "❌ downgrade_boot.img is not found."
msgstr "❌ 找不到 downgrade_boot.img。"

msgid "❌ Unable to replace boot.img in image.zip."
msgstr "❌ 無法替換 image.zip 中的 boot.img。"

msgid "⚠️ Live booting Pixel 7 or newer devices is not supported."
msgstr "⚠️ 不支援即時啟動 Pixel 7 或更新版本的裝置。"

msgid "❌ Image file is not selected."
msgstr "❌ 未選擇映像檔。"

msgid "❌ Boot file is not found."
msgstr "❌ 找不到 boot 檔案。"

msgid "❌ ROM file is not found."
msgstr "❌ 找不到 ROM 檔案。"

msgid "Device / Firmware Mismatch"
msgstr "裝置 / 韌體不匹配"

msgid "The selected firmware is for: %s\n\n"
msgstr "所選韌體適用於：%s\n\n"

msgid "✅ Device / Firmware mismatch acknowledged."
msgstr "✅ 裝置 / 韌體不匹配已確認。"

msgid "❌ Encountered an error while rebooting to bootloader."
msgstr "❌ 重新啟動到 bootloader 時遇到錯誤。"

msgid "❌ Encountered an error while rebooting to sideload."
msgstr "❌ 重新啟動到 sideload 時遇到錯誤。"

msgid "❌ Encountered an error while rebooting to fastbootd."
msgstr "❌ 重新啟動到 fastbootd 時遇到錯誤。"

msgid "❌ Encountered an error while running the flash script."
msgstr "❌ 執行刷寫腳本時遇到錯誤。"

msgid "❌ Encountered an error while flashing the patch."
msgstr "❌ 刷寫補丁時遇到錯誤。"

msgid "❌ vbmeta flashing did not return the expected result."
msgstr "❌ vbmeta 刷寫未返回預期結果。"

msgid "❌ It appears that OTA flashing did not properly switch slots."
msgstr "❌ 看起來 OTA 刷寫未正確切換槽位。"

msgid "⚠️ Device is not found after rebooting to bootloader."
msgstr "⚠️ 重新啟動到 bootloader 後找不到裝置。"

msgid "✅ Flashing elapsed time: %s seconds"
msgstr "✅ 刷寫耗時：%s 秒"

msgid "You have selected  WIPE option.\nAdb debugging will be reset and disabled\nHence patch or vbmeta flashing will be skipped."
msgstr "您已選擇 WIPE 選項。\nAdb 調試將被重置和停用\n因此將跳過補丁或 vbmeta 刷寫。"

msgid "%s %s \n"
msgstr "%s %s \n"

msgid "Device is not detected."
msgstr "❌ 找不到裝置。"

msgid "Done rebooting to bootloader, continue"
msgstr "完成重新啟動到 bootloader，繼續"

msgid "Done rebooting to system, continue"
msgstr "完成重新啟動到系統，繼續"

msgid "## Is your device waiting for interaction?\n"
msgstr "## 您的裝置是否在等待互動？\n"

msgid "_If it is not, please hit the cancel button._\n"
msgstr "_如果不是，請點擊取消按鈕。_\n"

msgid "If your device is waiting for user interaction which can not be programmatically invoked.\n"
msgstr "如果您的裝置正在等待無法以程式方式調用的使用者互動。\n"

msgid "- Using volume keys, scroll up and down and select **Reboot %s**\n"
msgstr "使用音量鍵，上下滾動並選擇 **重新啟動 %s**\n"

msgid "- Press the power button to apply.\n"
msgstr "按下電源按鈕以套用。\n"

msgid "When done, the device should reboot to %s <br/>\n"
msgstr "完成後，裝置應該重新啟動到 %s <br/>\n"

msgid "Wait for the device to fully boot to %s <br/>\n"
msgstr "等待裝置完全啟動到 %s <br/>\n"

msgid "Click on **Done rebooting to %s, continue** button <br/>\n"
msgstr "單擊 **Done rebooting to %s, continue** 按鈕 <br/>\n"

msgid "or hit the **Cancel** button to abort.\n"
msgstr "或單擊 **Cancel** 按鈕以中止。\n"

msgid "Waiting for user interaction"
msgstr "等待裝置互動"

msgid "## Your watch should now be in Android Recovery\n"
msgstr "## 您的手錶現在應該在 Android Recovery 中\n"

msgid "The watch is waiting for user interaction which can not be programmatically invoked.\n"
msgstr "手錶正在等待無法以程式方式調用的使用者互動。\n"

msgid "- Using touch, scroll and select **Reboot to bootloader**\n"
msgstr "- 使用觸控，滾動並選擇 **Reboot to bootloader**\n"

msgid "- Press the side button to apply.\n"
msgstr "- 按下側邊按鈕以套用。\n"

msgid "When done, the watch should reboot to bootloader mode <br/>\n"
msgstr "完成後，手錶應該重新啟動到 bootloader 模式 <br/>\n"

msgid "Wait for the watch to indicate that it is in bootloader mode <br/>\n"
msgstr "等待手錶顯示它已進入 bootloader 模式 <br/>\n"

msgid "Click on **Done rebooting to bootloader, continue** button <br/>\n"
msgstr "單擊 **Done rebooting to bootloader, continue** 按鈕 <br/>\n"

msgid "- Using touch, scroll and select **Reboot to system now**\n"
msgstr "- 使用觸控，滾動並選擇 **Reboot to system now**\n"

msgid "When applied, the watch should reboot to system. <br/>\n"
msgstr "套用後，手錶應該重新啟動到系統。 <br/>\n"

msgid "Click on **Done rebooting to system, continue** button when the watch OS fully loads.\n"
msgstr "當手錶操作系統完全載入時，單擊 **Done rebooting to system, continue** 按鈕。\n"

##############################################################################
# Pif Manager
##############################################################################
msgid "Active Pif"
msgstr "啟用的 Pif"

msgid "Loaded Pif (from Device)"
msgstr "已載入 Pif（來自裝置）"

msgid "Active pif is not modified."
msgstr "目前啟用的 Pif 未被修改。"

msgid "Save Active pif content to a json file on disk."
msgstr "將目前 Pif 內容保存到磁碟上的 json 文件。"

msgid "Pif Module"
msgstr "Pif 模組"

msgid "Active pif is not saved in favorites."
msgstr "目前啟用的 Pif 未被保存到收藏夾。"

msgid "Select a folder to import pif json files."
msgstr "選擇一個資料夾以導入 pif json 文件。"

msgid "Output"
msgstr "輸出"

msgid "Console Output:\nIt could be the json output of processed prop\nor it could be the Play Integrity Check result.\n\nThis is not what currently is on the device."
msgstr "控制台輸出：\n這可能是處理過的屬性的 json 輸出\n或者它可能是 Play Integrity Check 的結果。\n\n這不是目前在裝置上的內容。"

msgid "Smart Paste:\nSets First API to the set value if it is missing or forced.\nReprocesses the output window content to adapt to current module requirements.\nPastes to Active pif."
msgstr "智慧貼上：\n如果缺少或被強制，則將第一個 API 設定為設定的值。\n重新處理輸出窗口內容以適應目前模組要求。\n貼上到啟用的 pif。"

msgid "Paste the console window content to Active pif."
msgstr "將控制台窗口內容貼上到啟用的 pif。"

msgid "Paste the Active pif to console window."
msgstr "將啟用的 pif 貼上到控制台窗口。"

msgid "Reprocess current Active Pif window json.\nUseful if you changed module version which might require additional / different fields."
msgstr "重新處理目前啟用的 Pif 窗口 json。\n如果您更改了模組版本，可能需要額外/不同的欄位，這將很有用。"

msgid "Reprocess one or many json file(s)\nUseful if you changed module version which might require additional / different fields.\nIf a single file is selected, the new json will output to console output\nHowever if multiple files are selected, the selected file will be updated in place."
msgstr "重新處理一個或多個 json 文件\n如果您更改了模組版本，可能需要額外/不同的欄位，這將很有用。\n如果選擇了單個文件，新的 json 將輸出到控制台輸出\n但是如果選擇了多個文件，則選定的文件將就地更新。"

msgid "Process one or many json file(s) to generate the FrameworkPatcher formatted code excerpts.\n"
msgstr "處理一個或多個 json 文件以生成 FrameworkPatcher 格式的代碼摘錄。\n"

msgid "Add missing Keys from device"
msgstr "從裝置增加缺失的鍵"

msgid "When Processing or Reprocessing, add missing fields from device."
msgstr "在處理或重新處理時，從裝置增加缺失的欄位。"

msgid "Force First API to:"
msgstr "強制第一個 API 設定為："

msgid "Forces First API value(s) to"
msgstr "強制第一個 API 值為"

msgid "Sort Keys"
msgstr "排序鍵"

msgid "Sorts json keys"
msgstr "對 json 鍵進行排序"

msgid "Keep All keys"
msgstr "保留所有鍵"

msgid "Does not remove non standard / unrecognized keys"
msgstr "不會移除非標準/未識別的鍵"

msgid "Spoof Build"
msgstr "偽裝構建"

msgid "Spoof Props"
msgstr "偽裝 Props"

msgid "Spoof Provider"
msgstr "偽裝提供者"

msgid "Spoof Signature"
msgstr "偽造簽名"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Create print"
msgstr "建立輸出"

msgid "Create pif.json / spoof_build_vars"
msgstr "建立 pif.json / spoof_build_vars"

msgid "Push print, no validation"
msgstr "推送輸出，不進行驗證"

msgid "Pushes the print as is without performing any validation.\nThis is useful to retain comments."
msgstr "將輸出按照原樣推送，不進行任何驗證。\n這對保留註釋很有用。"

msgid "Reload print"
msgstr "重新載入輸出"

msgid "Reload pif.json / spoof_build_vars from device."
msgstr "重新載入 pif.json / spoof_build_vars 從裝置。"

msgid "Cleanup DG"
msgstr "清理 DG"

msgid "Cleanup Droidguard Cache"
msgstr "清理 Droidguard 快取"

msgid "Push keybox.xml"
msgstr "推送 keybox.xml"

msgid "Push a valid keybox.xml to device."
msgstr "推送有效的 keybox.xml 到裝置。"

msgid "Edit TS Target"
msgstr "編輯 TS 目標"

msgid "Edit Tricky Store target.txt file."
msgstr "編輯 Tricky Store target.txt 文件。"

msgid "Edit TS SP"
msgstr "編輯 TS SP"

msgid "Edit Tricky Store security_patch.txt file."
msgstr "編輯 Tricky Store security_patch.txt 文件。"

msgid "Process build.prop(s)"
msgstr "處理 build.prop(s)"

msgid "Process build.prop to extract a compatible print."
msgstr "處理 build.prop 以提取相容的輸出。"

msgid "Process bulk props"
msgstr "批量處理 props"

msgid "Process a folder containing .prop files and convert then to .json files."
msgstr "處理包含 .prop 文件的資料夾並將其轉換為 .json 文件。"

msgid "Process Image"
msgstr "處理映像"

msgid "Process an image and get a print from it."
msgstr "處理映像並從中取得輸出。"

msgid "Auto Update print"
msgstr "自動更新輸出"

msgid "After Processing build.props, the print is automatically pushed to the device and the GMS process is killed."
msgstr "在處理 build.props 後，輸出會自動推送到裝置，並終強制停止 GMS 處理程序。"

msgid "Auto Check Play Integrity"
msgstr "自動檢查 Play 完整性"

msgid "After saving (pushing) print, automatically run Play Integrity Check."
msgstr "在儲存（推送）輸出後，自動執行 Play 完整性檢查。"

msgid "Disable UIAutomator"
msgstr "關閉 UIAutomator"

msgid "Disables UIAutomator\nThis is useful for devices with buggy UIAutomator.\nNOTE: Create the coords.json file manually to make use of automated testing."
msgstr "停用 UIAutomator\n這對於有問題的 UIAutomator 裝置很有用。\n注意：請手動建立 coords.json 文件以利用自動化測試。"

msgid "Play Integrity Check"
msgstr "Play 完整性檢查"

msgid "Play Integrity API Checker\nNote: Need to install app from Play store."
msgstr "Play 完整性 API 檢查器\n注意：需要從 Play 商店安裝應用程式。"

msgid "Latest"
msgstr "最新"

msgid "Custom"
msgstr "自定義"

msgid "Select 'Latest' to get the latest Pixel beta pif (Includes Developer Preview).\nSelect 'Custom' to set a custom Android version code."
msgstr "選擇「最新」以取得最新的 Pixel beta pif（包括開發者預覽）。\n選擇「自定義」以設定自定義的 Android 版本代號。"

msgid "Set a valid Android version code."
msgstr "設定一個有效的 Android 版本代號"

msgid "Get Pixel Beta Pif"
msgstr "取得 Pixel Beta Pif"

msgid "Get the latest Pixel beta pif."
msgstr "取得最新的 Pixel beta pif。"

msgid "Get Xiaomi Pif"
msgstr "取得 Xiaomi Pif"

msgid "Get Xiaomi.eu pif\nEasy to start but is not recommended as it gets banned quickly.\nRecommended to find your own."
msgstr "取得 Xiaomi.eu pif\n容易開始，但不建議使用，因為它很快會被禁止。\n建議自己尋找。"

msgid "Get TheFreeman193 Random Pif"
msgstr "取得 TheFreeman193 隨機 Pif"

msgid "Get a random pif from TheFreeman193 repository.\nNote: The pif might or might not work."
msgstr "從 TheFreeman193 Repo 取得隨機 pif。\n注意：該 pif 可能有效，也可能無效。"

msgid "No Device is selected.\nPif Manager features are set to limited mode."
msgstr "未選擇任何裝置。\nPif 管理器功能已設定為有限模式。"

msgid "Device is not rooted or SU permissions to adb shell is not granted.\nPif Manager features are set to limited mode."
msgstr "裝置未獲得 root 權限或未授權 adb shell 的 SU 權限。\nPif 管理器功能已設定為有限模式。"

msgid "Update print"
msgstr "更新輸出"

msgid "Update pif.json / spoof_build_vars."
msgstr "更新 pif.json / spoof_build_vars。"

msgid "Create pif.json / spoof_build_vars."
msgstr "建立 pif.json / spoof_build_vars。"

msgid "Getting Pixel beta print ...\nPlease be patient this could take some time ..."
msgstr "正在取得 Pixel beta 輸出 ...\n請耐心等候，這可能需要一些時間 ..."

msgid "Failed to get beta print."
msgstr "無法取得 beta 輸出。"

msgid "Active pif not in sync"
msgstr "活動 pif 與目前內容不同步"

msgid "⚠️ WARNING! Device pif is not in sync with Active Pif contents.\nThe result will not be reflective of the Active pif you're viewing."
msgstr "⚠️ 警告！裝置 pif 與目前的啟用 pif 內容不同步。\n結果將不反映您正在查看的啟用 pif。"

msgid "Choose property files to open"
msgstr "選擇要打開的 property 文件"

msgid "Select a Device Image"
msgstr "選擇裝置映像"

msgid "Processing %s ...\nPlease be patient this could take some time ..."
msgstr "正在處理 %s ...\n請耐心等候，這可能需要一些時間 ..."

msgid "Image format not supported"
msgstr "不支援的映像格式"

msgid "Select folder to bulk process props files"
msgstr "選擇資料夾以批量處理 props 文件"

msgid "The contents is different than what is currently on the device.\nUpdate the print before testing."
msgstr "內容與目前裝置上的內容不同。\n在測試之前請更新輸出。"

msgid "Active pif is saved in favorites."
msgstr "活動 pif 已儲存至最愛。"

msgid "Select keybox to push"
msgstr "選擇要推送的 keybox"

msgid "Choose one or multiple json files to reprocess"
msgstr "選擇一個或多個 json 文件以重新處理"

msgid "Save FP file"
msgstr "儲存 FP 文件"

msgid "Enter a label:"
msgstr "輸入標籤："

msgid "Save Pif to Favorites"
msgstr "儲存 Pif 至最愛"

msgid "Select folder to Import Pifs"
msgstr "選擇資料夾以匯入 Pifs"

##############################################################################
# Magisk
##############################################################################
msgid "❌ ERROR: You must first select a valid device."
msgstr "❌ 錯誤：您必須先選擇一個有效的裝置。"

msgid "Manage Magisk"
msgstr "管理 Magisk"

msgid "When you press the OK button, the Modules with checkbox selected will be enabled and the rest will be disabled."
msgstr "當您按下確定按鈕時，選中的模組將被啟用，其餘模組將被停用。"

msgid "Magisk Modules"
msgstr "Magisk 模組"

msgid "Enable / Disable Magisk modules"
msgstr "啟用 / 停用 Magisk 模組"

msgid "Install Module"
msgstr "安裝模組"

msgid "Install magisk module."
msgstr "安裝 magisk 模組。"

msgid "Update Module"
msgstr "更新模組"

msgid "Update magisk module."
msgstr "更新 magisk 模組。"

msgid "Uninstall Module"
msgstr "解除安裝模組"

msgid "Uninstall magisk module."
msgstr "解除安裝 magisk 模組。"

msgid "Run Action"
msgstr "執行 Action"

msgid "Run Module action.sh."
msgstr "執行模組 action.sh。"

msgid "Install Pif / TS Module"
msgstr "安裝 Pif / TS 模組"

msgid "Install Play Integrity Fix related modules."
msgstr "安裝 Play Integrity Fix 相關模組。"

msgid "Install ZygiskNext Module"
msgstr "安裝 ZygiskNext 模組。"

msgid "Install ZygiskNext module."
msgstr "安裝 ZygiskNext 模組。"

msgid "Systemless Hosts"
msgstr "系統無關的 Hosts"

msgid "Add Systemless Hosts Module."
msgstr "新增系統無關的 Hosts 模組。"

msgid "Enable Zygisk"
msgstr "啟用 Zygisk"

msgid "Enable Magisk zygisk (requires reboot)"
msgstr "啟用 Magisk zygisk（需要重新啟動）"

msgid "Disable Zygisk"
msgstr "停用 Zygisk"

msgid "Disable Magisk zygisk (requires reboot)"
msgstr "停用 Magisk zygisk（需要重新啟動）"

msgid "Enable Denylist"
msgstr "啟用 Denylist"

msgid "Enable Magisk denylist"
msgstr "啟用 Magisk denylist"

msgid "Disable Denylist"
msgstr "停用 Denylist"

msgid "Disable Magisk denylist"
msgstr "停用 Magisk denylist"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Refresh Magisk modules list."
msgstr "重新整理 Magisk 模組列表。"

msgid "To manage denylist or to manage SU permissions, use PixelFlasher's App Manager feature."
msgstr "要管理 denylist 或管理 SU 權限，請使用 PixelFlasher 的應用程式管理器功能。"

msgid "Use Pixelflasher's App Manager functionality to add/remove items to denylist or su permissions."
msgstr "使用 Pixelflasher 的應用程式管理器功能來新增/移除 denylist 或 su 權限的項目。"

msgid "Restore Module"
msgstr "還原模組"

msgid "## You need to reboot your device for the changes to take effect."
msgstr "## 您需要重新啟動裝置以使更改生效。"

msgid "osm0sis PlayIntegrityFork"
msgstr "osm0sis PlayIntegrityFork"

msgid "chiteroman PlayIntegrityFix"
msgstr "chiteroman PlayIntegrityFix"

msgid "PIF Module"
msgstr "PIF 模組"

msgid "Select the module you want to install"
msgstr "選擇要安裝的模組"

msgid "## You need to reboot your device to complete the installation."
msgstr "## 您需要重新啟動裝置以完成安裝。"

msgid "## You need to reboot your device to complete the update."
msgstr "## 您需要重新啟動裝置以完成更新。"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgid "Superuser Access"
msgstr "超級用戶存取"

msgid "Superuser Access (requires reboot)"
msgstr "超級用戶存取（需要重新啟動）"

msgid "Apps Only"
msgstr "僅限應用程式"

msgid "ADB Only"
msgstr "僅限 ADB"

msgid "Apps and ADB"
msgstr "應用程式和 ADB"

msgid "Disabled"
msgstr "停用"

##############################################################################
# Rooting App
##############################################################################
msgid "Download and Install Rooting Application"
msgstr "下載並安裝 Rooting 應用程式"

msgid "Select rooting app to install."
msgstr "選擇要安裝的 Rooting 應用程式。"

msgid "Root App"
msgstr "Root 應用程式"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "VersionCode"
msgstr "版本代號"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Package"
msgstr "套件"

msgid "WARNING! Do not install magisk if you already have a hidden (stub) Magisk installed.\nFirst unhide Magisk before attempting an install."
msgstr "警告！如果您已經安裝了隱藏（stub）Magisk，請不要安裝 Magisk。\n請先取消隱藏 Magisk，然後再嘗試安裝。"

msgid "Download the rooting app."
msgstr "下載 Rooting 應用程式。"

msgid "Copy URL to Clipboard"
msgstr "複製 URL 到剪貼簿"

msgid "Copy Package ID to Clipboard"
msgstr "複製套件 ID 到剪貼簿"

msgid "Download Selected Rooting App"
msgstr "下載選定的 Rooting 應用程式"

msgid "Device Not Supported"
msgstr "裝置不支援"

msgid "The selected Magisk is not supported for your device\n"
msgstr "所選的 Magisk 不支援您的裝置\n"

msgid "Only Pixel 7 (panther) and Pixel 7 Pro (cheetah) and Pixel 7a (lynx) and Pixel Tablet (tangorpro) are currently supported.\n\n"
msgstr "目前僅支援 Pixel 7（panther）、Pixel 7 Pro（cheetah）、Pixel 7a（lynx）和 Pixel Tablet（tangorpro）。\n\n"

msgid "Unless you know what you are doing, if you choose to continue\n"
msgstr "除非您知道自己在做什麼，否則如果您選擇繼續\n"

msgid "you risk running into serious issues, proceed only if you are absolutely\n"
msgstr "您可能會遇到嚴重問題，僅在您完全了解情況下才繼續。"

##############################################################################
# Magisk Backup Manager
##############################################################################
msgid "Check / Uncheck All"
msgstr "全選 / 取消全選"

msgid "Delete checked backups"
msgstr "刪除已選擇的備份"

msgid "Add Backup from Computer"
msgstr "從電腦新增備份"

msgid "Select a boot.img and create a backup from it.\nWARNING! No verification is done if the selected file is stock boot image or even for the correct device."
msgstr "選擇一個 boot.img 並從中建立備份。\n警告！如果所選文件是 stock boot image，甚至是正確的設備，則不會進行任何驗證。"

msgid "Auto Create Backup"
msgstr "自動建立備份"

msgid "Checks current boot partition,\nFf it is a Magisk Patched with SHA1\nand the boot.img is available, then it\nAutomatically creates a backup of boot image."
msgstr "檢查目前啟動分區，\n如果它是帶有 SHA1 的 Magisk 修補，\n並且 boot.img 可用，則會自動建立 boot 映像的備份。"

msgid "Closes this dialog"
msgstr "關閉此對話框"

msgid "boot / init_boot image to create backup of."
msgstr "要建立備份的 boot / init_boot 映像。"

msgid "Delete Backup"
msgstr "刪除備份"

msgid "Check All"
msgstr "全選"

msgid "UnCheck All"
msgstr "取消全選"

msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

##############################################################################
# App Manager
##############################################################################
msgid "Set SU Permission"
msgstr "設定 SU 權限"

msgid "Enter SU Permission details:"
msgstr "輸入 SU 權限詳細資訊："

msgid "Enable Notification"
msgstr "啟用通知"

msgid "Enable Logging"
msgstr "啟用日誌記錄"

msgid "Forever"
msgstr "永遠"

msgid "10 mins"
msgstr "10 分鐘"

msgid "20 mins"
msgstr "20 分鐘"

msgid "30 mins"
msgstr "30 分鐘"

msgid "60 mins"
msgstr "60 分鐘"

msgid "Allow"
msgstr "允許"

msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

msgid "Manage Packages on the Device"
msgstr "管理裝置上的套件"

msgid "%s Packages"
msgstr "%s 套件"

msgid "Show System apps"
msgstr "顯示系統應用程式"

msgid "Show 3rd Party apps"
msgstr "顯示第三方應用程式"

msgid "Get All Application Names"
msgstr "取得所有應用程式名稱"

msgid "Extracts App names, and caches them for faster loading in the future.\nNOTE: This could take a while."
msgstr "提取應用程式名稱，並將其快取以便未來更快加載。\n注意：這可能需要一段時間。"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Disable checked packages"
msgstr "停用已選擇的套件"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable checked packages"
msgstr "啟用已選擇的套件"

msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

msgid "Uninstall checked packages"
msgstr "解除安裝已選擇的套件"

msgid "Add to Denylist"
msgstr "加入拒絕列表"

msgid "Add package to Magisk Denylist"
msgstr "將套件加入 Magisk 拒絕列表"

msgid "Remove from Denylist"
msgstr "從拒絕列表中移除"

msgid "Remove package from Magisk Denylist"
msgstr "從 Magisk 拒絕列表中移除套件"

msgid "Install an APK on the device"
msgstr "在裝置上安裝 APK"

msgid "Download APK"
msgstr "下載 APK"

msgid "Extract and download APK"
msgstr "提取並下載 APK"

msgid "Export List"
msgstr "匯出清單"

msgid "Export the package list in CSV format"
msgstr "以 CSV 格式匯出套件清單"

msgid "%s / %s Packages"
msgstr "%s / %s 套件"

msgid "Export Package list"
msgstr "匯出套件清單"

msgid "Choose a directory where all apks should be saved."
msgstr "選擇一個目錄以儲存所有 APK。"

msgid "Download APK file"
msgstr "下載 APK 檔案"

msgid "Disable Package"
msgstr "停用套件"

msgid "Enable Package"
msgstr "啟用套件"

msgid "Uninstall Package"
msgstr "解除安裝套件"

msgid "Download Package"
msgstr "下載套件"

msgid "Launch Package"
msgstr "啟動套件"

msgid "View Application Permissions"
msgstr "查看應用程式權限"

msgid "Kill Application"
msgstr "強制停止應用程式"

msgid "Clear Application Data"
msgstr "清除應用程式資料"

msgid "Add Package to Magisk Denylist"
msgstr "將套件加入 Magisk 拒絕列表"

msgid "Remove Package from Magisk Denylist"
msgstr "從 Magisk 拒絕列表中移除套件"

msgid "SU Permission ..."
msgstr "SU 權限 ..."

msgid "Before switching slots, please make sure your device is not subject to ARB concerns.\nAre you sure want to continue?"
msgstr "在切換槽之前，請確保您的設備不受 ARB 問題的影響。\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Switch Slot potential concerns"
msgstr "切換槽的潛在問題"

msgid "## ⚠️ WARNING: You have selected to flash both slots.<br/>\n"
msgstr "## ⚠️ 警告：您已選擇同時刷寫兩個槽位。<br/>\n"

msgid "Please make sure your device is not subject to ARB concerns before clicking continue.<br/>\n"
msgstr "在點擊繼續之前，請確保您的設備不受 ARB 問題的影響。<br/>\n"

msgid "You have selected the flash option: Flash to both slots\nPlease make sure your device is not subject to ARB concerns.\nAre you sure want to continue?"
msgstr "您已選擇的刷寫選項：同時刷寫兩個槽位\n請確保您的設備不受 ARB 問題的影響。\n您確定要繼續嗎？"

msgid "Flash option: Flash to both slots"
msgstr "刷寫選項：同時刷寫兩個槽位"

msgid "✅ Flash to both slots is accepted."
msgstr "✅ 同時刷寫兩個槽位已被接受。"

msgid "Open URL on Device"
msgstr "在裝置上打開 URL"

msgid "Enter the URL to open on the device:"
msgstr "輸入要在裝置上打開的 URL："

msgid "Open URL"
msgstr "打開 URL"

msgid "Open a URL in the default browser"
msgstr "在預設瀏覽器中打開 URL"

##############################################################################
# Additions 2025-07-20
##############################################################################
msgid "Keep Temp Files"
msgstr "保留暫存檔案"

msgid "Enabling this will keep temporary files used for patching.\nThis is useful for debugging purposes.\nIt is recommended to keep this disabled."
msgstr "開啟此選項將保留用於修補的暫存檔案。\n這對於偵錯的目的很有用。\n建議保持此選項為停用狀態。"

msgid "Logcat"
msgstr "日誌"

msgid "Logcat Viewer"
msgstr "日誌檢視器"

msgid "Logcat filter: update_engine"
msgstr "日誌過濾器：update_engine"

msgid "Logcat filtered for update_engine to monitor OTA merging"
msgstr "日誌過濾器：update_engine\n用於監控 OTA 合併"

msgid "Bootloader Versions"
msgstr "Bootloader 版本"

msgid "Get Bootloader Versions"
msgstr "取得 Bootloader 版本"

msgid "Formatting Options"
msgstr "格式化選項"

msgid "Enable formatting (-v)"
msgstr "啟用格式化 (-v)"

msgid "Enable or disable formatting options for logcat output"
msgstr "啟用或停用 logcat 輸出的格式化選項"

msgid "Format Verbs"
msgstr "格式化詳細輸出"

msgid "Show priority, tag, and PID of the process issuing the message"
msgstr "顯示發出消息的處理程序的優先級、標籤和 PID"

msgid "Show all metadata fields and separate messages with blank lines"
msgstr "顯示所有 metadata 欄位，並用空行分隔訊息"

msgid "Show PID only"
msgstr "僅顯示 PID"

msgid "Show the raw log message with no other metadata fields"
msgstr "顯示原始日誌訊息，不包含其他 metadata 欄位"

msgid "Show the priority and tag only"
msgstr "僅顯示優先級和標籤"

msgid "Show priority, PID, and TID of the thread issuing the message"
msgstr "顯示發出消息的執行緒的優先級、PID 和 TID"

msgid "Show date, time, priority, tag, PID, and TID (default)"
msgstr "顯示日期、時間、優先級、標籤、PID 和 TID（預設）"

msgid "Show date, time, priority, tag, and PID of the process"
msgstr "顯示日期、時間、優先級、標籤和 PID（預設）"

msgid "Adverb Modifiers"
msgstr "Adverb 修飾符"

msgid "Show each priority with a different color"
msgstr "顯示每個優先級的不同顏色"

msgid "Show event descriptions from event-log-tags database"
msgstr "顯示來自 event-log-tags 資料庫的事件描述"

msgid "Show time as seconds since 1970-01-01 (Unix epoch)"
msgstr "顯示自 1970-01-01（Unix 紀元）以來的秒數"

msgid "Show time as CPU seconds since boot"
msgstr "顯示自啟動以來的 CPU 秒數"

msgid "Ensure that any binary logging content is escaped"
msgstr "確保任何二進位日誌內容都已轉義"

msgid "Show UID or Android ID of logged process (if permitted)"
msgstr "顯示已登錄處理程序的 UID 或 Android ID（如果允許）"

msgid "Show time with microsecond precision"
msgstr "顯示微秒精度的時間"

msgid "Filter Options"
msgstr "過濾器選項"

msgid "Tag Filter"
msgstr "標籤過濾器"

msgid "Tag:"
msgstr "標籤："

msgid "Enter log component tag (or * for all)"
msgstr "輸入日誌組件標籤（或 * 代表全部）"

msgid "Priority Level"
msgstr "優先級"

msgid "Verbose (default for specific tag)"
msgstr "詳細（特定標籤的預設）"

msgid "Debug (default for *)"
msgstr "偵錯（* 的預設）"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid "Fatal"
msgstr "致命"

msgid "Silent (suppress all output)"
msgstr "安靜（抑制所有輸出）"

msgid "Additional Filters"
msgstr "附加過濾器"

msgid "Regex Filter (-e):"
msgstr "正則表達式過濾器 (-e)："

msgid "Enter ECMAScript regex to filter output"
msgstr "輸入 ECMAScript 正則表達式以過濾輸出"

msgid "UIDs Filter (comma-separated):"
msgstr "UID 過濾器（以逗號分隔）："

msgid "Enter UIDs (numeric, comma-separated)"
msgstr "輸入 UIDs（數字，以逗號分隔）"

msgid "View Logcat"
msgstr "查看 Logcat"

msgid "View logcat output with selected options"
msgstr "查看 logcat 輸出，使用所選選項"

msgid "Clear Logcat"
msgstr "清除 Logcat"

msgid "Clear logcat buffer"
msgstr "清除 logcat 緩衝區"

msgid "Close this panel"
msgstr "關閉此面板"

msgid "No device connected"
msgstr "未連接裝置"

msgid "Logcat buffer cleared"
msgstr "logcat 緩衝區已清除"

##############################################################################
# Additions 2025-09-08
##############################################################################
msgid "Select Package for TargetedFix Target"
msgstr "為針對性修正目標選擇套件"

msgid "Add Target"
msgstr "新增目標"

msgid "Add selected package as TargetedFix target"
msgstr "將選定的套件新增為針對性修正目標"

msgid "Get Application Names"
msgstr "取得應用程式名稱"

msgid "TF Targets"
msgstr "針對性修正目標"

msgid "TargetedFix Targets"
msgstr "針對性修正目標"

msgid "Add TF Target"
msgstr "新增針對性修正目標"

msgid "Add a new TargetedFix target by selecting from package list on device"
msgstr "從裝置上的套件列表中選擇，新增一個新的針對性修正目標"

msgid "Delete TF Target"
msgstr "刪除針對性修正目標"

msgid "Delete the selected TargetedFix target"
msgstr "刪除選定的針對性修正目標"

msgid "Edit TF Targets"
msgstr "編輯針對性修正目標"

msgid "Edit TargetedFix targets file"
msgstr "編輯針對性修正目標檔案"

msgid "Push TF Json"
msgstr "推送針對性修正 Json"

msgid "Push Active pif content as JSON to the selected TargetedFix target"
msgstr "將活動 pif 內容作為 JSON 推送到選定的針對性修正目標"

msgid "Auto run migrate.sh"
msgstr "自動執行 migrate.sh"

msgid "After saving (pushing) print, automatically run migrate.sh"
msgstr "在儲存（推送）輸出後，自動執行 migrate.sh"

msgid "	- Contents of every app json configuration referenced in target.txt\n"
msgstr "	- 每個在 target.txt 中引用的應用程式 json 配置的內容\n"

##############################################################################
# Additions 2025-09-24
##############################################################################
msgid "There will be two versions created.<br/>\n"
msgstr "將會建立兩個版本。<br/>\n"

msgid "1. Unfiltered version, that would have some sensitive information such as Device ID.\n"
msgstr "1. 未過濾的版本，將包含一些敏感資訊，例如裝置 ID。\n"

msgid "2. Sanitized version which will filter out sensitive information<br/>\n"
msgstr "2. 已清理的版本，將過濾掉敏感資訊<br/>\n"

msgid "**Note:** If you're using publicly shared keybox, keep the checkbox `Redact Keybox details` unticked so that the keybox information is included in the report.<br/>\n"
msgstr "**注意：** 如果您使用的是公開共享的 keybox，請保持 `Redact Keybox details` 核取方塊未選中，以便在報告中包含 keybox 資訊。<br/>\n"

msgid "If you're using a private keybox, please tick the checkbox `Redact Keybox details` to redact keybox details.<br/>\n"
msgstr "**注意：** 如果您使用的是私人 keybox，請勾選 `Redact Keybox details` 核取方塊以隱藏 keybox 詳細資訊。<br/>\n"

msgid "**This report will include the following details:**<br/>\n"
msgstr "**此報告將包含以下詳細資訊：**<br/>\n"

msgid "- Playstore Versions.\n"
msgstr "- Playstore 版本。\n"

msgid "Redact Keybox details"
msgstr "隱藏 Keybox 詳細資訊"

##############################################################################
# Additions 2025-10-01
##############################################################################
msgid "Patch with SukiSU"
msgstr "使用 SukiSU 打補丁"

msgid "Patch with SukiSU LKM"
msgstr "使用 SukiSU LKM 打補丁"

msgid "Select a pre-built kernel flavor"
msgstr "選擇預建的內核風味"

msgid "ShirkNeko flavor kernel"
msgstr "ShirkNeko 風味內核"

msgid "MiRinFork flavored kernel"
msgstr "MiRinFork 風味內核"

msgid "WildKernels"
msgstr "WildKernels"

##############################################################################
# Additions 2025-10-05
##############################################################################
msgid "Convert console content from env (key=value) prop format to json"
msgstr "轉換控制台內容從 env（key=value）prop 格式到 json"

msgid "Convert console content from json to env (key=value) prop format"
msgstr "轉換控制台內容從 json 到 env（key=value）prop 格式"

##############################################################################
# Additions 2025-10-11
##############################################################################
msgid "Download / Install rooting app like Magisk or KernelSU* or APatch or SukiSU or Wild_KSU"
msgstr "下載 / 安裝 Rooting 應用程式，如 Magisk 或 KernelSU* 或 APatch 或 SukiSU 或 Wild_KSU"

msgid "Push TF Prop"
msgstr "推送針對性修正 Prop"

##############################################################################
# Additions 2025-10-18
##############################################################################
msgid "Select Device"
msgstr ""

msgid "Select a device:"
msgstr ""

msgid "Unknown"
msgstr ""

msgid "PixelFlasher guessed Kernel KMI"
msgstr ""

msgid "Your device kernel KMI is unknown probably because you're using\n"
msgstr ""

msgid "a custom kernel which has stripped out the Android build tag.\n\n"
msgstr ""

msgid "PixelFlasher has guessed the Kernel KMI to be: %s\n\n"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to proceed with this guessed KMI?\n"
msgstr ""

##############################################################################
# Additions 2025-11-03
##############################################################################

msgid "The selected path contains single quotes (').\n\nPlease rename the folder to remove the single quotes and try again."
msgstr ""

msgid "Options"
msgstr ""

msgid "Additional Options"
msgstr ""

msgid "Select Option"
msgstr ""

msgid "⚠️ WARNING: With Option 3, fingerprint can't be patched."
msgstr ""

msgid " (Recommended)"
msgstr ""

msgid "Latest Release"
msgstr ""

msgid "Latest Pre-Release"
msgstr ""

msgid "Latest Release or Pre-Release"
msgstr ""

msgid "Let me choose the kernel version from a matching list"
msgstr ""

msgid "Show all assets including non-matching ones"
msgstr ""

msgid "Flash to both slots"
msgstr ""

msgid "Flash boot partition"
msgstr ""

msgid "Flash init_boot partition"
msgstr ""

msgid "Flash vendor_boot partition"
msgstr ""

msgid "No Reboot after flash"
msgstr ""

msgid "## ✅ Live Boot the stock image:\n"
msgstr ""

msgid "## ✅ Live Boot the patched image:\n"
msgstr ""

msgid "## ❌ Live Booting is only supported for boot partition.\n"
msgstr ""

msgid "## ❌ Valid image is not found that supports live booting.\n"
msgstr ""

msgid "## ℹ️ Select partitions that you wish to flash stock image\n"
msgstr ""

msgid "## ℹ️ Select the options to flash a patch image:\n"
msgstr ""

msgid "## ❌ The selected image is not valid.<br/>\n"
msgstr ""

msgid "Edit script before continuing"
msgstr ""

##############################################################################
# Download Progress Window
##############################################################################
msgid "Downloading: %s"
msgstr ""

##############################################################################
# File Editor Window
##############################################################################
msgid "Open Shell"
msgstr ""

msgid "Save and Continue"
msgstr ""

msgid "Cancel and Abort"
msgstr ""

msgid "Open Folder in working directory"
msgstr ""

msgid "Open command shell in working directory"
msgstr ""

msgid "Open Folder in working directory\nNote: PF_FILEMANAGER needs to be set."
msgstr ""

msgid "Open Terminal shell in working directory"
msgstr ""

msgid "Save the file and continue."
msgstr ""

msgid "Cancel and Abort."
msgstr ""

##############################################################################
# Ksu Asset Selector
##############################################################################
msgid "Filter:"
msgstr ""

msgid "Search assets..."
msgstr ""

msgid "Asset Name"
msgstr ""

msgid "Size"
msgstr ""

msgid "Suggested: %s"
msgstr ""

msgid "Please select an asset."
msgstr ""

msgid "No Selection"
msgstr ""

msgid "Select KSU Asset"
msgstr ""

msgid "Select a KSU asset:"
msgstr ""